[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(42)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL

變成 [Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL

蝦式虐兒

想追BK po嘅絲打
請稍移玉步到

Update!!!!!!!!!!
成功係大陸網撈返條沖涼片

問：黑房論係咩？

By 香城中學一心 絲打

蝦乾同韓國虐待個女虐待到死咗嗰對父母有乜分別

問：Alex呀 我想問蝦佳冬天會着幾多件衫㗎？

係1件 仲要係短袖

嗰日仲要係最凍嘅日子
有寒冷天氣警告同霜凍警告
林夏夫婦住浪澄灣
本身近海已經會比其他地方凍少少
佳仔只係一個bb嚟
講緊大人都要着幾件厚衫
就算開咗暖爐又點？
更何況佳仔有濕疹
吹暖爐吹得太耐只會令佢嘅皮膚更乾燥
乾燥就會痕
痕就會想r多幾下
加劇佢嘅濕疹情況
果然虐兒界KOL係唔會放過任何一個虐兒嘅機會

問：BB有濕疹點算？

By 無法顯示用戶 絲打
濕疹部份成因：

陀仔嗰陣冇戒口
餵人奶冇戒口
bb用品或者傢具或貼身用品唔乾淨
天氣乾冇保養
住地方太潮濕冇開抽濕機
bb仔熱氣冇解決過

蝦乾有冇晒命過角仔有幾多衫仔紗巾仔？
Bb仔d衫一濕/ 一污糟就要即時換
佢咁早掉呀b入黑房，有冇嘔奶又唔知，更加唔知有冇噏著。 沖完涼除左要拍爽身粉仲要搽返少少cream
睇佢沖到咁都唔使旨意其他嘢

市面上都有好多比bb濕疹用嘅軟膏，有d純天然或者有媽媽自己整，出下街/㩒下電話都會知
點解一歲都冇要用類固醇

By 蝦乾件睡衣(霉的) 絲打

淘寶貨checklist
一個廳有咁多野都係淘寶
唔怪得個仔d濕疹咁難好

問：Rosewood廁所打卡KOL係咩嚟
事源係Rosewood咗一堆kol去event
蝦乾為咗扮有被邀請
就喺event當日po張喺Rosewood影嘅相
事後當日嗰個event疑似有確診武肺個案
蝦乾當然畀人屌爆啦
疫情期間 屋企有bb都仲去人哋個廁所打卡

事後蝦乾就回應話
其實嗰日佢只係路過入去打下卡
換哂衫set哂頭都叫路過
揾鬼信咩

問：花茶事件係咩事？

又話餵緊人奶唔飲得
hagone聲稱自己餵緊人奶
咁問題嚟喇
一係就hagone唔係真係餵緊人奶
一係就唔係佢自己試飲花茶
唔係自己親身試又扮到好好飲咁
咪同佢以前攞公仔試尿片一樣？
講得大話多個鼻會越來越長㗎hagone

問：Fancl減肥藥事件係咩？

事源係蝦乾出席Fancl嘅event

去完event之後po咗張相
入面係有買到Fancl嘅一包減肥藥
蝦乾就咁樣回答

By鄭采妍絲打
本來都唔想出聲mon下post就算，
但真係有啲嬲，蝦乾唔該你唔清楚產品就唔好亂講！
做人都可以謙虛少少，以前都會留意吓你，
而家見你咁嘅目中無人嘅自私款真係完全唔想睇！

fancl jp website係寫 : 【ご注意】
※妊娠・授乳中の方、お子様はお召し上がりにならないでください。

加上包裝上都係叫懷孕緊同餵緊人奶嘅就唔好食呀！
係直接叫你唔好食！
日本包裝:

fancl jp website:

香港包裝:

fancl hk website:

我check過日本同香港嘅包裝的確係有啲唔同，
產品編號都係5398，咁確定係同一樣嘢嚟㗎啦！
日本包裝上面寫嘅係直接叫孕婦同埋餵緊人奶嘅都唔好食。
香港嘅包裝的確係叫你請諮詢醫生意見先！
即係唔想話你知食得定唔食得，你自己搵醫生問啦，但我唔認為有醫生會建議一個餵緊人奶嘅媽媽食減肥藥囉！有邊個媽媽會為咗自己瘦自己靚就搵自己個仔較飛㗎？！

再加上Fancl hk個website上又真係冇寫餵緊人奶嘅媽媽食唔食得！我都想問下呢一點Fancl HK其實係咪有責任要喺website列明呢？？

好心d pr唔好再搵呢啲對產品都唔清唔楚嘅KOL賣廣告啦，盞倒米又影響品牌形象！

問：正常2個月嘅bb應該識咩？

我知 識轉身
不過蝦毛仲未識轉
所以要練習下
臭蝦乾唔好以為del咗片就可以當冇發生過
呢度留哂底㗎喇

問：蝦乾係點同蝦毛沖涼？

根據佢之前條片（已del）
佢哋2公婆由個bb一路喊
自己就慢手慢腳斯斯然咁拍片冇理過個仔
背景音樂配搭就係蝦毛嘅喊聲
當然就畀媽媽們圍插啦

但係蝦乾解釋話係享受緊quality time
似係你享受緊多過你個仔享受

問：點解會叫佢怨婦界kol？

未生之前怨老公都算
而家怨埋個仔
實至名歸啦

問：紮肚事件係咩事？

蝦乾生完之後去咗紮肚
絲打們去追擊間舖
間舖頭就del人cm+block人ac玩滅聲
紮肚條廣告片只係喺fb有po
而家已經del咗

By隨便你點講絲打
又再公審個仔，講到出口阻住佢拍片
仲打飛機屈個仔話佢好瘦
一日剩係顧住自己減肥自己靚就得
個仔訓唔嘈自生自滅佢就最開心
咁懶咪鬼做人老母啦
仲話自己湊b好忙，忙到有時間做機/打機/gel甲/出event買減肥藥/一日訓夠8個鐘
臭蝦你心唔心虛？你知唔知醜架

美容院間間都係白色主調架啦咁都好講一餐
係舒服唔係療癒咩臭蝦

問：點解會生小朋友？

因為人有我有
咁我咪生囉

問：平時係點同蝦毛出街？

用揹帶
不過用錯咁解姐
嗰陣蝦毛先得1個月
正常係唔可以用呢種包法

問：點解嗌佢蝦佳？

問：蝦乾平時睇咩育兒書？

作為一個裝備撚 佢應該買完就當睇咗

From藍定凌蒲銘心絲打
育兒書內容係有講解咩係結晶尿
有書卷味嘅文青系KOL 蝦乾表示睇完覺得好實用
但睇完都以為係自己飲過牛奶食咗蛋個仔先屙有色尿

問：蝦乾會唔會成日抱bb㗎？

緊係唔會啦 又麻煩 一陣搞到佢獨立唔到咪死
我點做自己嘢行街買名牌同煮我啲乾掙掙嘅嘢食

問：蝦毛最似乜嘢卡通人物？

係Charlie Brown因為大家都係一樣咁木口木面

問：有咩方法上奶？

黑糖珍珠鮮奶

問：結晶尿成因係咩？

因為唔夠奶水就會有結晶尿
咁點解會唔夠奶水？
鬼咩肉又唔食多嚿

成日食埋啲冇營養嘅嘢
又話要減肥
邊有奶水出

問：蝦毛有咩玩具玩？

蝦乾買channel耳環用淨嘅絲帶當玩具

問：有冇請陪月？

緊係有啦
話哂陪月都係畀錢請
佢做得唔好都可以屌佢
但係四大長老就唔同
唔屌得 所以不了

By元朗有咩食絲打
蝦佳成長關注組

首先黎睇下其他bb 4個月大係咩情況先
（非吹奏當中媽媽 只係拎例子咋）

Suen’s bb

mmm’s bb

Mingsze’s bb

蝦佳
明明蝦乾已經post啲有笑嘅相出黎呃like
但點解同上面啲bb表情多多差咁遠嘅 仲要瘦咁多

鬼咩...個老母係屋企都成日綁住個仔..想郁多啲都難啦

差啲漏左呢幅

手仔腳仔伸直會頂盡哂 仲要佢著住件約束衣

蝦乾：你地唔好屈我呀 我唔係正係綁住佢架 下下都要影比你地睇咩

又係嘅 蝦佳真係識郁架喎 同埋coffee話唔好拎媽媽黎比較

好啦我地唔好比較
但點解蝦佳有啲怪怪地嘅......？

扁頭症成因from google:
剛出生的寶寶大部分時間都是在睡眠中度過的，他們的顱骨比較柔軟，發育又很快；加上大部分嬰兒床都是平坦的，軟硬度也不一定適合寶寶，如果長時間保持一種固定的睡姿，很容易造成頭型的變化。

蝦乾又唔抱仔 長期綁住蝦佳要佢平躺在床 個頭唔扁都奇啦
蝦乾話呀b扁頭係遺傳

我特登去睇番佢之前啲片 （辛苦哂自己 仲比佢賺左個view）蝦佳再細啲個陣個頭形唔係咁架

依家

係你湊到bb有扁頭症啊仆街！疏忽照顧兒童！蝦乾唔好再推卸責任咩都賴遺傳 濕疹又話遺傳 依家扁頭又話遺傳 屌 你地啲基因有冇咁差啊
mon post蝦乾請你將啲時間放係個仔身上 唔好諗住點復出 點R sponsor 點呃人 你呢個疏忽照顧兒童嘅老母一世都翻唔到身啊！

蝦佳成長關注組(2020/11/11更新)
補圖 以下為蝦佳近照（4個半月大）個頭比之前更扁

近期香港已經涼左好多 但蝦佳依然長期露肉 可能蝦乾屋企開暖氣啦唔知啦 但出街係室外仲著緊短袖

另一個好值得大家關注嘅問題 個仔咁瘦真係冇問題？

蝦佳成長關注組(2021/1/10更新)

召喚hagone 爆seed奶奶、姑仔、小熊貓大貓同事/KPMG前同學爆料

幾時有Maid room tour?

想個奶奶知道整你個蛋糕
令到個仔比人屌飲奶會點呢?

集中追究蝦乾3宗罪：
1. 高價賣高仿cutipol 餐具比妹豬，然後踩多cutipol兩腳話唔好用，但自己就一直用cutipol。一個掣del咗kitchen tour 條片就想扮冇用開cutipol

2. 未生b就賣pampers尿片廣告，用公仔做示範就話好用何來說服力？大住個肚又賣m巾廣告，一啲商業道德都冇

3. 所有社交評台都係一言堂，惡過共產黨，ig 留言留唔到，youtube 留言就要審批，facebook 留言唔啱聽就del留言。

我地係要蝦乾正正式式道歉，同埋宣佈永久收皮，專心係屋企湊你嘅小小熊貓
Update:

暫時網店收皮了
但依然擺住高姿態
屌你老母 你啲採購失敗係要消費者承擔架?

蝦乾Q&A:
1. 有過幾多個Celine袋呀?

4個, 計埋銀包

計唔計呢4個呢?
Chanel 袋點解唔開箱嘅?

2. 最鐘意食咩?
中菜

3.有咗BB最大嘅變化係?

4.乜野星座?

5.打邊爐食乜好?
兩個人6粒魚蛋啱啱好

6.最鐘意咩動物?
螞蟻!

7. 小熊貓叫咩名? 返咩工?Martin Lam
由KMGM轉咗去奧運嘅大貓銀行喇 有冇佢同事可以揮個手?
8. 有咩屋企人?
阿哥係KOL蝦叔 夏子康
FYI: 教師街市露械 磨女士臀

老豆最鐘意大陸......啲女人

9. 你係藍定黃架?
大「事」大非，錯就是錯

update：孕婦穿搭片入面仲有淘寶
但係計返日期佢嘅孕期係運動之後
所以仲用淘寶一律歸藍

From做多咗啊絲打
Elva講緊有關社運啲野，蝦乾無啦啦係到講對耳環，最後俾人屌

10. 紙巾肉丸點整?

11. 邊間大學畢業? Poly HD 大學
12. 最好嘅姊姊係邊個? Cynthia 同埋 Sona
cynthia好姊妹到令我個婚禮差啲搞衰咗

而且著衫又唔似我咁知性

Sona可以比到我黑面嘅機會 平時大家都係睇到我療癒一面

13. 小熊貓最鐘意食咩? 朱古力

前身beauty beggar 嘅KOL alicehaha 開咗一間網店
好療癒呀

$500嘅北歐風餐具
真係要$500？
可以賺到妹豬啲錢真係好！療！癒！

咦 點解同cutipol 咁似嘅？
係咪cutipol 嚟架？

嘩 北歐風達人話原來cutipol唔好用架
用我搵返嚟嘅牌子會北歐好多、療癒好多

Alex賣韓國仿牌？
原來做代購可以賺一倍代購費好療癒呀

定係賣淘寶貨？
Alex覺得淘寶風療癒啲定北歐風療癒啲？

唔知Alex 嘅好姊妹Mandy 係用cutipol 定用amore 啲餐具呢？

同場加映 #aliceinkitchen 🙂
1. 如果建立療癒系廚房

2. 療癒地與小熊貓分享一塊牛扒

3. 小熊貓有3點朱古力好療癒

4.療癒中出muffins

5.療癒原條海參

6.出前一丁味粉置中才療癒！

7.形狀不對嘅scone

我的蝦理想中嘅scone

我的蝦現實中嘅scone
形狀不對 真巧🙂

8.一塊牛扒幾錢？

Byfhs188絲打
蝦公生日，蝦乾用咗 $176 買塊牛扒
對佢來講好豪氣㗎啦（買完都牙痛咁聲）

貼堂作品

蝦乾嘅行為再一次證明生仔係要考牌
希望你唔好再虐待蝦毛當佢係公仔咁撚
佢係一個活生生有生命嘅人嚟

紮肚同Olay嘅廣告都落咗架
消息真係好振奮人心
我真係恭喜你呀蝦乾
贏到開巷

By我愛徐朱玄絲打

Professor HaGone Seminar Quiz

蝦乾出書會出咩書？

《生育吧！現代女性必學の生產術》

前著名KOL 綺麗い 林夏（Alex Haha）最新著作 《生育吧！現代女性必學の生產術》，大方分享育兒心得。只要跟著 綺麗い 林夏所教授的方法，現代女性生兒育女不用怕！

第一章：女性當自強！與閨密慶祝受精紀念日

「想與丈夫平起平坐？卵子一樣重要！」

第二章：熟能生巧い！拿玩具熊包尿片吧！

「未出世 先興奮！小孩噴尿唔洗騰！」

第三章：母の心應調整！我兒要紅了嗎？

「大家兒都是被愛的寶寶。媽媽要準備兒爆紅啊。」

第四章：綺麗い！獨一無二的頭殼！

「每一個寶寶都是獨特的個體。好好享受當角落生物吧。」

第五章：綿の衣！Uniqlo保溫術。

「不是大戶人家的大家，穿起平價uniqlo也可以暖暖的。」

第六章：好味い！奶水味道調整術。

「喂哺母乳不介口，人奶自然味道好！」

第七章：夠了！停口吧！

「四餐奶水量已足，寶寶纖體有妙法。」

第八章：整治惡靈有妙法？謹記 630+15！

「寶寶起床是媽媽惡夢！不用怕，6:30放黑房，15分鐘哭泣放題，惡靈自然離嬰而去！」

第九章：母親是最偉大的 - the golden me time

「產後抑鬱 big no no! 每天 me time 14小時吧！」

第十章：林家賓maid林家差！

「不用怕，受薪の maid盡情差遺吧！」

最終章：我就是我！不要被母親二字標籤！

「不要不要被母親二字定義你！Delete the “mom” from your life! 再次成為 綺麗いの你！」

The book is directed by Alexhaha 🙂 and written by ILoveSeoJuHyun C AKA 人間威而鋼

救救蝦乾大行動 之 做唔成KOL做乜好？

建議一：同蝦公出products

知大家追po追到口淡淡
比個小遊戲大家玩 - 《Where is Alex?》
找出2枚小蝦乾，1枚蝦公，及1位神秘角色！

送多個升級版比大家

By相期邈雲漢絲打

如果以蝦乾做主題拍一套片會叫咩？

我們這一蝦

故事講述以蝦師奶為首嘅蝦家日常生活軼事，
包括角仔嘅成長史、蝦師奶醉心研究烘焙、蝦老襯aka小熊貓番工偷食肉、爆seed奶奶haul日本口罩同年貨⋯
除咗一眾耳熟能詳嘅蝦家角式之外，
當然唔少得蝦師奶頭號假想敵：嫁入大戶人家嘅桑拿太太！

經常出現喺蝦世界嘅人物介紹
蝦乾

蝦乾嘅CV

定情嘅地方

咦 咪住先
蝦乾唔係HD grad㗎咩？

點會同Degree嘅小熊貓係同學？
屌 我蝦話係同學就係啦

14歲的傲映風

對蝦佳嘅期望

：專長：
：煮嘢食：

：時裝專家：

：Workout：

：設計：

：過目不忘：

：馴獸師：

：攝影師：

：關心政治：

：對美學有極高要求：

又話對美學有極高要求
影嘢食又影埋腳趾

碟邊嘅餸汁又唔抹乾淨

蝦姐啲美學要求去咗邊？

：用A貨：

我哋睇吓淘寶嘅A貨

再對比下真嘢 咦？點解嗰3粒點有啲唔同嘅

蝦呀 好柒呀
身為創作人自己都唔識尊重知識版權
咁鍾意名牌A貨
以後唔使去dxxx chxxxx 呢啲大brand嘅event啦
反正又唔係大户人家
用返A貨咪得囉

By Agonna 絲打
蝦乾奇怪思維1
炒蛋想佢portion大啲
唔係加多隻蛋 而係加水

蝦乾奇怪思維2
整多士要口感
記住要用厚方包

蝦乾奇怪思維3
炒蛋想慳個兩滴油又驚痴底
用易潔鑊即可 痴底冇有怕！

古有阿荗整餠 今有阿乾炒蛋
整張gif比大家欣賞下啦

蝦佳/角仔/阿燦/小壞蛋/魔音/惡夢/蝦媽哥池/光頭仔

名字來源
為免畀人話我哋蝦佢個仔
我哋總結一下蝦乾係點樣叫自己個仔

1.Connor/角仔

2.阿燦

By 天國的小納莎 絲打
邊有老母咁樣嫌棄自己個b架
重特登扮個仔喊醜化個仔
似阿燦？你樣衰同又冇品又冇文化
想似人一成都冇呀

3.光頭仔

有片睇

4.小壞蛋

5.魔音
By 我與我兒 絲打
我蝦話：
熟睡就乖仔，喊就係魔音
另加西樣emoji

6.惡夢

By 爆力是威姐 絲打
點解KOL出POST係到做專家教人點照顧BB 然後講到錯哂反而唔需要負責任, 叫佢改話佢錯既人就係痴線仆街

由未出世怨個仔怨到出世, 怨無二人世界, 怨佢一醒就惡夢
(唔好以為講笑就得, 首先唔好笑, 第二你出得public post 你就要負責任)
個仔有濕疹成班叫佢戒口, 佢又係到撻醫生話揸類固醇無問題
訓到個仔個頭都平哂，都話醫生無問題
FANCL官網話到明餵人奶唔好食佢地減肥藥, 佢又死同人嘈話係可以問醫生無話唔可以食 (最後要FANCL 出聲話唔可以)
拍片屌個泵奶然後比人指佢用錯方法, 佢就賴係自己第一次用
拍緊片掛住估午餐肉同屌7佢老公唔扮估錯, 自己個仔喊都唔停機去望下
講到好信醫生, 然後有傷要套保護套又係到怨個套唔實際, 係到質疑

以上一切一切無人叫佢拍出嚟, 亦無人無中有, 係的確係佢既日常STORY YOUTUBE片拍比大家睇
分享又好, R SPONSOR 乜7目的都好,
做得呢行, 唔識唔緊要, 話有錯去試下聽囉
連登唔係真係無女人架 (之前個POST 有爸爸級媽媽級)
唔係叫蝦乾乜都聽人講, 而係叫佢試下其他媽媽覺得有用既方法
然後?拍片話你知你地錯架／我對個仔好好架 日抱夜抱架/醫生話乜乜乜
咁蝦乾你就咪7怨啦
佢點照顧小朋友我地真係未必知
蝦佳日日lin不離口我地都唔會知
但有班人建議方法, 你就當係hater螞蟻
咁介意人地屌佢既咪自己開一個private share比佢d朋友老公咪算9數囉

個鼻似邊個？

：專長：
：試尿片：

：瞓覺：

：呆：

蝦公/唔小嘅小熊貓/盲人公

專長
：打機：

：以AV手法拍片：

風化康（傲映風化康/蝦叔跑步/夏子康)

：專長：
：風化：

林夏maid（hello冇圖）

：專長：
：未知：

爆seed奶奶（神秘角色）

：專長：
：買海味：

狗屎老爺（神秘角色2）

：專長：
：強大牙力：

受盡百般凌辱而變成時裝痴線西之仙（凌辱仙/小仙辱）

：專長：
：被凌辱：

BE何遠東肥安

：專長：
：未知：

令蝦乾酸度急升嘅香城大户人家Sona

：專長：
：未知：

蝦式誨言

1.「始終我哋都唔係咩大户人家。」

2.「哈哈 好笑。」

3.「奶奶會否偷用？😂」

4.「幫我google一下」

5.「最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱」

6.「人奶係無缺點㗎，除左令媽媽產後憂鬱之外」

7.「想想非洲很慘的兒童」

8.「既然係小數目，咁你俾$45,000我箍丫，多謝你先。」

9.「真的很惡 很惡」

例句示範
蝦：Sona的泳池表面上很大很漂亮
其實真相是......
#真的很臭 #很臭

10.「媳婦累了」

By airfryer 絲打
媳婦累了整個糕就累掛了 唔怪之得湊蝦佳係你嘅惡夢

11.「好用Cry了」

12.「我都知 做到先得㗎」

By 藍定凌蒲銘心 絲打
我哋一齊嚟睇下社交移民嘅早段情況

我就暫時淨係睇呢到討論得比較多
而又移咗民嘅明思桑拿同小B嘅followers數目點樣先
明思基本上係大幅抛離 有成五千幾followers
桑拿就直逼一千
而喺IG相對少followers嘅小B都有差唔多800了

好喇
咁我哋再睇下過氣KOL嘅蝦乾先

喺IG擁有成14萬幾followers嘅蝦乾
簡直係鶴立雞群 上面其餘個3個媽媽真係拍！馬！都！追！唔！到！
咁就睇下佢究竟有幾多忠實fans跟佢過MEWE啦

哈哈 好笑🙂 得747
尋日冇記錯係745
前日睇好似係743 744 咁上下
蝦乾你快啲出下story告急啦
唔係就嘥哂啲買Page錢㗎喇

By 林夏Maid(真身) 絲打

淘寶示範相

By元朗有咩食絲打
成績發佈會 advent calendar篇

2020年有邊個brand出左advent calendar?

蝦乾2020年收到幾多個advent calendar?
答：一個，熱烈表揚勇士Clarins

蝦乾上年未賣老翻，未做虐兒界KOL個陣收到幾多個advent calendar?

Ig出post有3個，即係品牌特別比多筆錢Sponsor蝦乾
Story，即係Pr gift，記錄從缺

會唔會蝦乾今年收到唔敢Post咋？

唔會，因為蝦乾係KOL界林鄭，有禮物收佢無論如何都會post出黎以示未收皮，例如上圖收到Clarins pr gift，即使唔敢tag brand都要陰啲陰啲咁影出黎post story

回顧回顧

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (2)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (3)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (4)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (5)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (6)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (7)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (8)

如何成為”療癒系”KOL! Alicehaha開網店賣一套淘寶餐具承惠$500 (9)

因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(10)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(11)

[Alice HaHa]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界KOL(12)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(13)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(14)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(15)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(16)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(17)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(18)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(19)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(20)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(21)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(22)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(23)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(24)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(25)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(26)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(27)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(28)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(29)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(30)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(31)

[Alicehaha]因開網店賣淘寶餐具及虐待蝦佳而被追擊嘅倒米災星蝦乾-AKA怨婦界林鄭(32)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(33)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(34)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(35)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(36)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(37)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(38)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(39)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(40)

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(41)

如果你想討論屎盤、崠、南瓜珍，可以去返佢地嘅post或者返痴線西傾呀

留林俊明
辛苦如風絲

留個俊明先

Lm
辛苦如風絲已正評

哨子婷留名

紙巾肉丸留個林俊明

支持媽媽，但又有d肚餓

上回講到
我係北海道用hkd 2千幾搵private class上一個上午（2/3個鐘)

二千幾蚊係咩currency

老婆出現了

如果二千幾蚊係private class唔算貴
學咗之後成個trip自己周圍滑都好好玩

成條片係到扮知性好撚難頂

呢句唔係出自佢嘅 佢抄字貼嘅
但係蝦乾你抄左咁多次點解都無得著
都仲要突個龜頭出黎

我第一次去落雪地方旅行 都買咗件3千幾蚊嘅羽絨
但我買咁貴係打算未來十幾年去旅行都係着佢 提高延續性
蝦乾連去北海道件褸都係淘寶 想知佢其實暖唔暖 因為我覺得防風防水重要過保暖

既然係唔算貴 咁你俾我二千幾蚊我吖 多謝你先！

老婆邊度識咁多嘢 平就夠了反正不是大戶人家

Push

留個林俊明

thx如風絲

我都有 同男朋友連gear
用左差唔多一萬
但真心要報beginner class
佢一黎就教 跌落地下唔好用手撐落地 會骨折
仆街要點起

都唔知佢地係啲斜坡仔玩有咩樂趣

人哋出本字帖就係畀你跟住個筆劃寫
佢又要懶係唔想寫花本嘢買簿另外抄
學唔到個筆劃精髓又多鳩餘

r曬頭 咁買本字帖做乜
另外開本簿 咁上網搵d圖望住寫都得啦

意想不到吧～

條片廢到
睇完都唔知佢地買左咩
成條片影住佢地行黎行去

睇完蝦乾淘寶覺得佢係大師 呢條女都幾on9

蝦乾話買假花要甩甩地先似真花喎

行到一半先覺得搵錯人

佢點解唔自己print啲字帖出黎
點解角仔啲2D足球就要自己print
點解角仔係呢個家地位咁低

得閒又搵到啲舊料

原來佢叫戰鞋

仲有黑色厲！害！了！我蝦
一次過包色 有大戶人家風範

曾幾何時 我蝦做運動係有汗出！

原來學日文都係貪平
知慳識儉我蝦

留意返 我蝦2013年已經學緊日文！
你哋唔好再話佢學日文扮晒蟹
明明佢舖排好哂 用8年時間自修

我蝦好早已經知有味麥皮唔健康
所以飲食習慣咗清淡！

我就是主角
你哋班螞蟻聽到未

我蝦好早已經disclaimer咗自己無戴名品嘅命
所以你哋要睇Hermes Chanel開箱
唔該搵 真·大戶人家 桑拿太太

不能只有我看到
成條片chok住係到show佢d淘寶衫

左邊有人叫我pose

防風防水保暖同樣重要呀
去北海道可能未感受到濕凍ge威力 真係好難頂
防風防水唔係用著多幾件衫就可以解決 佢識唔識架頂

Lm

入hku影？

foods 不如學好啲英文先？

hku nds都唔會咁樣着 除咗支那大媽我真係諗唔到邊個會長褲襯長boot

係 不過佢啲衫娘到完全冇校園風

好！顯！老！的冷都女

啲五十音都係寫錯曬
究竟佢有無上堂
定都嫌上堂中
買書自學咋

如果我見到有人係大學入面搔首弄姿咁影相 我會覺得好奇怪

仲要一睇就知唔係學生嘅人
可能老婆冇讀過大學唔知大學生係着咩返學

new po繼續林俊明！
呼籲大家正皮個po計流量同支持如風C

想當年蝦乾坐過business 去NY 嫁

其實佢地兩個on9還on9
但係睇得出佢地兩個係相處愉快嘅
蝦乾你珍惜下啦

原來真係坐雪兜 咁咪幾好
又有得玩又安全

仲有肉食

唔quote上面金剛棒 仲話自己係fashion blogger
你知唔知venilla suite係抄aquazzura架 支持原創個designer啦好嗎

係有少少激動 但係可唔可以唔係用咩
我只係一個平凡的ol 唔可以用咁多錢買對鞋 作為借口
你叫得自己做fashion blogger/知性kol應該alert呢對鞋係抄款掛?
你無budget可以買oriental traffic平凡斯文款 又好著

其實平時係頹tee拖鞋
係放學會同男朋友去街先正常返少少

The Alex Fall-Winter 2018 Shameless TAOBAO Collection

條belt 成條封箱膠紙咁

其實佢行下on 9 傻妹小資慳家路線幾okay
咪再扮知性專家高級la
其實坦白分享下自己由草根 分享下入唔到u都唔使唔開心 揾到自己興趣既工作都可以好有前途~自己好好彩 勤力
過比較好既生活

已經無人反佢

被虛榮心沖昏了頭腦

唔知佢坐J個陣有冇扮大牌
西口西面點啲crew做嘢呢

我又大笑左出黎 (今次係公司)

佢好似係比人upgrade上J，crew好似會知

長褲襯overknee boots 好common
不過係佢駕馭唔到

黑色褲黑色boot喎 我真係唔識欣賞

得罪講句佢對戰鞋真係好娘
紅色鞋本身就比較難著得好睇
佢嗰對仲要係綁繩得嚟有陣羅湖味 如果係只綁一圈可能好好多
蝦乾不如學下咩叫less is more

sw boot其實都好好睇 唔知點解睇完佢着之後就滅左火

喺campus見到有人姣屎凳篤 行到咁風騷咁影相嘅話
我一定影低比friend笑心諗哪兒來的大媽

同埋邊有大學生咁著

睇到佢呢一身去滑雪 笑咗出嚟
其實喺個場度一定好柒
佢仲要拍片俾人知

佢搞到我唔想買chloe
本身想買nile 唔洗一萬得嚟 斯文又得可愛又得 而家比蝦乾搞到個牌子三小cheap

我蝦好柒

大家唔好咁
唔關Chloe 事
係人問題

因為我都妹想買celine

: 其實佢用咁多淘寶衫嚟襯sponsored product
唔怕做cheap人個brand㗎咩

: 哈哈 好笑
sw鞋都攞嚟襯淘寶衫褲啦

我都想買 老花馬鞍cabas
但要回下氣先唔似我蝦 狂掃4個celine

尤其係個個都趕住上lecture時有人咁影相真係好顯眼

*好想

無可否認有啲淘寶係高汁嘅 但通常偏貴 要過百人仔一件（勿屌 2018年買落）但我蝦啲taste就永遠揀啲柒嘅又睇落cheap嘅真係好難做到
佢咁闊佬買咁多柒衫不如買幾件得體嘅日日著好過

佢都冇做過大學生

Vanilla suite 都買到對羅湖款就知taste呢家嘢
真係唔關牌子事係人問題
（利申唔鍾意vanilla suite呢個牌子但以前行過睇好多款都正常過佢對紅色戰鞋）

黑色仙氣鞋（得戚表情）

時裝災難

第一眼覺得個地面同條belt一樣色
仲要佢條belt咁啱係同後面堆植物既莖既根部同一水平線

成套衫又係發生咩事着到勁肥又核突

佢一個唔襯好喇，唔好拉埋仙仙落水
成q日自己唔得既野就拉埋人一齊落水
仙仙襯得起名牌(名品?!)lorrrr!!!

個box係咪假
佢話對腳有仙氣乍
對腳以上係災難

充滿仙氣（無腳臭）

係都幾搞笑買咗個老番box之後又買返個正版同一樣色係咪想混洧視聽

條片飛住睇都覺得好難頂

我蝦係咪紅鞋兒 去到韓國都不忘買紅鞋 但又係好娘嘅款農村婆都唔著
精緻鞋款vol.2 阿嬋都唔撚著啦 仲要伸對死人腳出嚟 但點睇都係咁笨拙

接下來請欣賞蝦妹靚裙x2 再加個匡智pose 掛條八達通套喺頸就可以拍卡入匡智

留個林俊明

黃狗射尿pose

災難現場 全身都唔襯

隻腳蝦咁多筋

成身A貨
蝦乾不如行返呢條路線好嗎？好過而家白，粉，裸先

cherrykoko啲衫係咁核突嘅咩
老婆可唔可以收返埋隻腳啊 而家冇人會咁伸出嚟影相㗎喇

留林俊明

通便秋葵留個林俊明

我阿媽都唔會咁擺pose啦

淘寶買家上身圖嚟唔洗呃我

唔知點解個 celine box 上佢身咁唔好睇
可能太大？！好似假咁
明明喺街次次望到人拎我都心心眼

辛苦曬絲打睇到14年既po
又有新名

尖頭鞋愛好者
戰鞋（包色）

蝦妹靚靚ootd❤️ 著條不規則裙 襯間條裇 襯畫家帽,heels同teen box 仲話自己藝術氣息大增添！

對腳啲筋
佢好似已經勁P，對腳啲筋都係咁明顯

條頸會唔會扭親

呢個係假㗎

收返埋對腳啦好唔好啊

蝦乾之前孕婦lookbook都有講睡衣不過佢係話睡衣有lace好靚

淘寶貨啱啱開都要燙一燙衫先上身架嘛
咁多折痕就咁著上身

以前啲比例都叫好啲
而家ps到九頭身咁
直頭個mini puzzle bag 都拉到變 large

唔怪得咁核突
假真係一睇就唔順眼
個扣仲要斜咗咁
好心搵咁多就咪買假
買唔起用小ck/ tory burch/ kate spade 都實有啱款
佢係咪痴線㗎仲要show出嚟方死人見唔到

又有新名喇咁
假box(置中)

教到咁光都睇得咁清楚
咁現場咪梅菜咁

點解可以咁鍾意着抄款？
身為設計系hd畢業生，又係Fashion blogger可唔可以尊重下設計？

又搞到我嚇親同事

我見佢著完即刻唔想著自己果對

唔睇tag都唔知橫間裙係Chanel既⋯⋯
著起龍袍都唔似太子咪呢啲
著到同街邊$50/件嗰啲無分別

點解佢d ootd成日都咁災難但都咁有自信post出黎

開咗黎睇
佢D表情WTF...
好難頂

提高延遲性但半桶水

我發現d 八婆都好鐘意咁
自己肥唔認 係個”friend” 太瘦無波
自己寒酸唔認 係個”friend” 太揮霍

以前身邊有個咁嘅人
已distance
即刻清新開朗

點解佢個樣會咁樣衰
點解佢頭髮睇落去好似好濕咁

條裙放喺Jennie身上會唔同晒

d衣着成個阿姑咁 做乜撚

假得黎個扣仲要歪左
低質假貨

正常人50音自學係冇問題，蝦另計

點解個celine box 咁奇怪？
個色麻麻
我見其他拎d皮好靚
定呢個係老翻？

真心建議蝦乾唔好成日再著露腳背d鞋
D腳筋真係好肉酸影響觀感
比對幾靚幾高級既鞋你著都變到好難睇
你都係著番波鞋算啦 唔好搞咁多野啦

fake ga購自cherrykoko

行上斜坡仔勁辛苦 又無得租護目鏡
雖然諸事不順
但夜晚番到酒店上ig 執相最緊要

終於追到live累！透！了！
Day 1 追金剛棒
Day 2 按正評
Day 3 追po 留名

佢真係好鍾意長褸襯長裙個比例好怪

無讀過大學真係reference 都寫錯

我真係唔識欣賞對鞋

佢真係連小學英文程度都冇
仲話同LilyCollins chit chat
根本吹水

佢識講英文仲唔曬出黎咩

淨睇封面都好惡頂
又一引證，佢個嘴果然係合唔埋

冇買飛所以冇chairlift?

aliceha style referencing 咩apa harvard都要行埋一邊

老花支那人先叫老花
monogram

正版靚勁撚多

都真係好歪吓唔尷尬咩

明思日日POST細仔出黎都好似助攻緊咁琴日定前日POST左一家4口去街既相 話完全唔捨得扔低兩個小朋友係屋企自己一個出街
蝦乾生完開口埋口都ME TIME 要自己時間 要出街打卡(唔帶口罩)
本身淨係覺得佢ON99 乜都識少少扮代表 但個仔係自己既點會唔錫
點知一有其他人做對比完完全全反映到我蝦係超級冇母愛 邊有人寧願放個仔係黑房到喊都要自己有時間食飯架
題外話 明思生完有自己父母同奶奶幫手
點解好似冇聽過蝦乾爆SEED奶奶黎幫手湊佳仔

要有鄙視全人類的勇氣
（鄙視定被鄙視？）

個額高到好似清朝男人咁
扎返條辮就yeah完美的蝦

自學無問題，而係佢啲筆劃錯曬，或者跟本書既電腦體寫
就算上網睇YouTube片，都好多片講啲五十音既漢字由來，同埋教點樣寫得靚，明白左之後唔會寫成咁
好心咁柒就收埋佢啦

爾蝦

Chanel 請佢去法國，都係坐Business

見佢本日文書寫哂notes但學到成pat屎咁就覺得好笑

Ha: Hi, Lily. How are you. My lame is Alex. Lice to meet you.

Lily: *黑人問號 Hi Alex

Ha: Take photo?

Ha ： Le Creuset is crying

佢成日以為自己好靚但實質上柒到爆睇佢個表情就想一拳中埋去

屌笑死我

有人請仲咁串串貢
而家咁霉真係自己攞嚟

係hku求其搵個學生都豪門過你啦

Ha, Tsz Ting. 2017. Alex Ha 9 up. Hagone: Hagone University Press.

傻妹慳家反而幾岩佢
而家好同情佢
無料又要充 其實佢都好痛苦

同HKU完全格格不入蝦乾個人係HKU背景襯托下勁突兀

本來我覺得我寫既日文字好醜樣
宜家見到蝦乾寫既，當堂放心晒
我d字都唔係好樣衰姐

影衰hku

追咗咁耐 post
諗極都諗唔明
佢啲自信邊度嚟？
我唔睇片睇文字都覺得尷尬

多謝你先改完美的我留林俊明
呢幾日唔得閒追唔切post唯有淨係睇精華
我蝦到底幾得閒先可以每個post每個留言都負皮

自己都係出身公屋
讀緊大學冇能力買名牌唔識襯衫
睇返之前咁多位絲打post我蝦既穿搭
其實好多就係一眼望落去覺得好柒
但又講唔出柒係邊到同點改善
追完post好似真係學左野咁
仲有絲打講佢著抄款再post返對原創款
我地pro蝦真係人生導師黎
不過係不斷提供反面教材個隻

太遲啦佢真係走傻妹慳家路線呢個post唔會去到40幾啦蝦佳都已經7個月大，我蝦既kol路已經返唔到轉頭

基本襯衫都係嗰幾個規則
上闊下窄 上窄下闊 顏色最好唔好超過三個色 用下對比色 pattern一個就好了 唔好似老婆咁直條恤衫襯不規則裙

蝦公你識又唔教下你老婆不過你老婆會追post架啦

你咁講我就明哂連登有愛

玩咩 你次次見我都係深藍色上衣就知我冇錢買衫啦

btw最好首尾呼應 上衣同鞋最好同一隻色會好睇d

啱先碌緊金剛棒，見到佢嗰張池邊同老翻闊別帽合照
caption嗰句life is tough but so you are 係咪有錯 應該係are you
唉睇得多佢啲字詞 中英日無樣掂

絕業唔會同情由賣假餐具開始，條路係蝦乾自己簡，呢個社會大把人自細屋企環境未必好好，但係厄人錢呢樣野同份人咁西，根本係佢自己選擇

蝦乾話自己好厲害架

我很有語言天份呢～

真心追得太多po，成個腦海都係佢d衣著
好驚有時會唔小心著到咁

真係~佢keep 住傻妹慳錢搞笑謙虛

根本長做長有

一定受歡迎過行闊太路線
何況佢真係唔係闊太

冇可能 衣櫃根本冇啲咁核突嘅衫

kol界咁多闊太

北海道滑雪傾到爆post
完全追唔切

多謝絲打cap 蝦乾滑雪條片
蝦乾又嫌滑雪鞋香港用唔到無延續性
護目鏡有冇買 雪褸雪褲乜都冇
咁孤寒度縮去乜撚北海道

從來冇見過蝦乾去旅行自駕遊
小熊貓廢到爆 車都唔識揸？
兩條友坐公交好玩咩

如果行慳妹路線，反而會欣賞佢夠貼地
但而家

係巴士 公共交通工具
唔好講匪語

老婆聲稱係有車牌的

佢應該以為人地寫錯
幫人地改返正
英文天份你班螞蟻學唔黎

個攝影師真係強大
對住蝦乾chok樣chok pose咁耐

多謝絲打提我
改正：monogram 馬鞍

腳臭呢個係點嚟㗎？
真係唔知

前個排去駕院仲見到你老婆個廣告

新po又要lm
追唔切啊

呢款鞋其實好淘寶旺中feel
係中學妹妹想試下著heels先中意

老婆考車竟然唔拍vlog

平價graddin鞋

蝦乾好要面霸住個FTM乾9晚6先夠稱職
6:30掉角仔入黑房後都唔洗湊啦
點會肯畀老爺奶奶嚟指點

我就是豪門
Sona求其着條連身裙加個手袋都屌打佢

係
我有個同事都成日著呢款鞋
我翻嗰份工仲要係個個都名牌裝身
要見客嗰啲 有時見到都覺得少odd

仲要係幾年前graddin款 我諗而家啲妹妹應該都有錢左唔會再着呢啲柒鞋掛

唔會同情佢 兼且覺得係抵死
想睇佢繼續點折墮落去

你叫我本身有chloe袋情何以堪
儲錢買返黎

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(34)

#437 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

蝦乾買過對黑色長boots，好自豪話唔會腳臭，好重要嘅事要講3次

小熊貓無車牌
唔係小熊貓廢 係蝦乾自私
所以蝦乾係唔會買車

1日希追po就開到42

多謝指正 死啦仲以為係廣東話嘅簡短版

我有個box
見到佢襯得咁核突 依家換衫都要諗下係咪真係用box

全程要蝦乾揸車 都當佢傻 死都唔會肯揸
坐車用嚟打卡打發時間

我有牌的
我老婆肯揸車車我 佢都一定會叫我夾返油費同隧道費

坐車時間梗係用嚟執相p圖

但係一望到個chloe/用蝦乾同款嘅時候 我蝦就會係個腦到浮出嚟每次睇到蝦乾啲愛牌eg chloe, LC已經自動聯想到我蝦幾靚都買唔落手

至從呢個系列開左，真係無拎過隻chloe出過門口

屌 我真係想推介一堆闊太ig比佢參考下
咩叫大户人家
你呢種叫mk大家姐 邊忽係豪門

mon po蝦可以睇下beth同桑拿太太先

我有話過驚收負皮咩？哈哈好笑
（負皮流量測試）

老婆呀 柒夠啦 返去湊仔啦

唔夠家用咁你畀我啊多謝你先

講返上個po佢同Lily Collins 張相
佢為左較白自己搞到爆哂光
我手痕走去較返張相
就知呢個女人真係係冇美學可言

佢張原圖

正常圖

就咁睇可能唔太誇
但較緊圖果陣諗住對比下
一禁真係嚇親

佢講任何一種語言都好低級
“provided”

上重下輕

咁厚衫應該襯boots
冬天衫襯太幼踭已經會上重下輕
佢仲要係露咁多肉既鞋

佢好似好鐘意冬天衫襯春夏鞋
之前係人地商場影既都係咁
係咪覺得boots 太貴又得冬天先著
不夠延續性唔肯買

係 而家chloe celine lc都做左阿蝦嘅代名詞
alicelovesceline aliceloveslc

如果佢係有自信就係囉

佢最大問題係連自己都睇唔起自己
要靠誇大同講大話
先做到心目中滿意既自己

grad din都唔著喇 而家啲中學生個個都著尖頭8cm以上去架啦 圓頭真係極極極極極少見人著
我有個c妹著紅底去添

pin this!
夏子婷你收皮啦

嘩佢真係好厚面皮

做到KOL 名牌請出trip好心就唔好再著假野啦
做人冇pr真係食得屎
倒客米仲倒自己米

所以話佢真係爛泥扶唔上壁

依家睇返你啲款真係好out好娘 唔知着咗去graddin嘅人有冇後悔

我而家睇翻我grad din張相都少尷
著全黑尖頭 想像唔到圓頭可以點搞
蝦乾廿鳩幾歲仲娘過17歲grad din嘅我

呢條裙suppose 係咁襯恤衫係入面？
唔可以就咁露膊著？

係咪我見識少覺得件恤衫完全唔襯

佢衰在冇謙虛呢回事
真正有料既人先會謙虛
佢係極度自卑，冇內涵要靠外在同謊言包裝
所以乜都要認自己識自己叻

睇到啲思想咁閉塞既人的確有啲同情

打錯 一日冇追po

有無reference 睇下

其實好多野google下都已經知錯，但佢永遠唔google
日文又係 英文又係 牌子名又係

因為奶奶都要me time

你咁講我就明
你地d形容詞真係好到肉

蝦乾成日話自己很忙很厲害
邊有睇唔起自己
佢真係那兒來的自信

冇獎問答遊戲

隻腳係邊個架？
A. 爆seed奶奶
B. Alex

整得幾好 可以加落金剛棒

唔知老婆睇返自己啲穿搭有咩感覺

假chanel

成套都係淘寶feel

再望隻眼真係盲 又要比你哋笑盲人

淘寶model都好過佢

我都係

下盤大仲要咁樣着

英文字幕
辛苦小熊貓了

其實我都唔明有咩咁靚
真係好多人著

答你唔到 我見到呢對鞋淨係聯想到cheap (着過或擁有呢對鞋嘅絲打唔好意思)

多謝如風絲讚賞呀

有揸mario同佢老公嘅車牌

我都講聲對唔字先
明明係旺中 120蚊 grad din鞋嚟

我本身都好想買chloe
但因為蝦乾咁落力hard sell佢啲袋
決定加錢買個Chanel仲有條絲打可以比b玩

同真chanel ballerina差好遠
咁多青筋非常唔療癒

Provided
係咪想講sponsored/ invited

紅鞋兒系列
紅裙 + 紅鞋, 有冇可能著得好睇？
一般人咁著炒車機會高？

完美的我！YEAH！

我諗超模都carry唔到
唔收腰着到個人55身 搭件褸勁臃腫 條裙褲又唔知想點個邊位又霉又皺 對鞋好核突 完

但呀張圖我cap嫁
個陣係想笑佢咁淺嘅英文都唔識
點知佢頂老番帽太搶鏡
原來考古d考古圖都可以笑多次

me:嘩旺中$120好抵呀
老婆: 痴線 淘寶$30咋

ig 5000幾張相有排笑

明明應該係alicelovestaobao

成段片英文字幕得10句

同場加映：中雀屎嘅蝦蝦

個黑眼圈加眼袋咁嚴重
點sell eye cream

佢個眼袋
加埋啲閪爆咀臉勁似啲巫婆

BTW～絲打下次加慎入得唔得

佢眼袋同湯家驊差唔多

眼袋大到
雀屎個到做乜嘢

ok這個可以

次次覆comment都咁閪

我有個chloe bucket...
買咗一年到冇... 冇再拎過

一有對比之下我覺得正常圖都順眼左好多

坤哥兩三年都學到N2
請問蝦乾點解2013到而家都N4不如？

資質問題

佢性格係唔聽人講嘢，肯定老師點remind佢都冇用，佢覺得形容詞就係乜乜い、動詞就係乜乜る
做教育嘅我最怕就係呢啲學生，想一條rule解哂所有問題

定係你份糧拎晒黎養家，但係肉都冇得食

佢真係又乾又殘
廿幾歲女
明明養尊處優無所事事
都可以殘成咁

佢血氣應該好差
踎低起身見頭暈果隻

平日真係飲食勁唔健康
又唔會早訓做運動
（所以佢話成日做運動同滑雪有天份真係搵鬼信應該行多兩步都唔會果種人）
最緊要係加上佢心地差
真係想像唔到素顏冇p圖會點

笑到抽晒筋
佢已經着過無數咁多對淘寶鞋
着咁多年都已經着到腳臭
到差唔多30歲嘅時候先買一對真皮
先至嚟話唔會腳臭
真係笑死我啦

唔係你哋講我都以為佢冇P過圖
佢曾經講過唔需要P圖證明自己攝影技術很厲害

600蚊的課程錢都係錢，不如你俾我啊，多謝你先！

閪女人語氣我學唔黎 盡左力

我自問手腳都算係多青筋嘅女仔
（壞習慣拎重野多）
但都冇蝦乾腳啲青筋咁肉酸
同埋佢隻腳好腫好大舊

呢個先阿乾真正身高

就係懶醒唔用sponsor呢個字

chloe(連香水event)應該會永久block蝦乾
生意已經唔好 仲有蝦乾加速倒米

蝦乾：我過目不忘

其實有青筋唔係重點
知自己缺點咪着其他鞋款修飾下囉

呢條友啲taste真係

BBQlover

白色短褲有2條㗎，你有所不知啦

係就好求下蝦乾唔好掂chanel更加唔好變愛牌所有蝦乾愛牌 蝦乾個樣會係腦海會自動浮出嚟冇錢買Hermes啊

佢著到好似50歲大嬸咁
跟住較到勁白嚟呃視覺

其實佢可以直接話
這道菜是我童年的味道，所以跟別的食譜略有不同
咪得
佢成段唔知點解有種想串人地既味好

條褲定裙嘅長度真係好撚尷尬
唔長唔短 到喉唔到肺
加埋對血紅鞋

我好想買celine belt bag印象好似冇同蝦乾撞

四十路

咁應該真係人問題

發現佢冬天signature style係
中長褸配長下身

Outlet有冇？有咪平平哋買嚟用下

唔怪之得條褲着極都咁白啦 除咗教白張相原來仲有兩條
bbq唔着靚衫因為多煙又會滴汁 關張椅同室內咩事

睇左陣大戶人家ig
Sona襯衫真係屌打我蝦

我係成個腦海都係佢個樣

sona唔係sandro就zimmermann點同taobao比

佢好似係1A牌 但要佢揸車冇得影相打卡就一定唔會放過你
好心你都考翻個車牌啦 得你老婆有 佢又西面嫁喇 去旅行點去遠既地方深度遊

唔想用sponsored用arranged咪得囉，一樣都係簡單字

唔知掉番轉比我蝦咁樣著會點呢

唔夠高carry唔到大戶人家d長裙

嚇死我 真靈堂風
較翻正常終於見到Lily個鼻樑

隔離痴線西po成日都笑個老母化到自己死白色
一山還有一山高 睇吓我家呀蝦

大髀都好鬆吓

我覺得係人既問題
如果同一套衫著係蝦乾身上個效果會-50% 或者直頭樣衰

Yeah! 性感的我

#張相留返同佳仔炫耀
#最討厭泰國又要去泰國

如果蝦乾將chanel同hermes變愛牌 應該可以拯救一眾痴線西男朋友同老公

btw我岩岩先著完tweed皮ballerina返工 放工就睇呢個po
以後再著都會諗起蝦乾對老翻鞋 我屌

為咗蝦乾我睇d過萬蚊嘅袋好過
利申 唔係買唔起 係未買咋

呢d咪氣質囉
鄭中基:氣質是騙不了人的

較到隻蝦都白埋

之前覺得Sona 塊臉好方 好怪 (岩岩入Be 果陣）
但依家覺得好襟睇

作為翼尖我都有車牌 你作為小熊貓點可以冇

曬佢個下盤有幾大咩

睇到你呢個comment 碌返上去搵蝦
點知竟然係真蝦

蝦式語氣學得好似笑死我

租車很貴的 我哋又唔係咩大戶人家 都係搭返工交通工具好了 經濟實惠

今日陪啊媽買花甲，磅咗58蚊，佢話俾咗隻佢，買夠60唔洗找錢濕笠笠，突然覺得自己係大户人家

係咪特大嘅先！

講緊幾年前grad din都已經著緊尖頭咪玩啦圓頭，火車咩

手袋台班絲打應當其衝會全軍覆沒屌佢話完chloe celine係愛牌真係冇意欲買染指埋chanel同hermes仲有咩牌子可以買好撚慘追追下po發現蝦乾有對自翻鞋仲要自己啱啱著完好大心理陰影 每次著對ballerina我蝦個樣就會浮出嚟

咁

中雀屎勁random 咩事，但又幾好笑

即刻駁嘴

仲有春夏裝嘅鞋

塊面勁白

原來真係外貌問題

其實celine還好 佢個frame同box bag望落去都算正常
個個chloe袋都買大袋 又唔襯佢果下真係好倒米

我蝦唔會識擺呢啲咁自然既pose只會突隻腳出黎

行路算啦，想想山區兒童，日日得幾粒鐘翻去

不是蜆

保護自己嘅護目鏡都唔捨得租 講咩租車

chloe? tung chung

第一張好撚驚嚇

但的確睇得出sona啲衫嘅料係好過蝦乾的好多
所以sona 出來的感覺雖然隆重但冇淘寶feel
蝦乾可能想學大户人家著得grand 啲但就係淘寶入貨，結果做左老套大媽

本身冇細心睇以為係雞翼

見到佢寫五十音就硬係凝住佢唔識分な(na)行同ら(ra)行

Sona身型又高又靚
同一條裙着落蝦乾身上會去到腳眼
結果就變成水桶

真係睇得出sona d衫質地靚好多
蝦乾想學都學唔到巢猛猛 又無shape
又唔係大戶人家邊有錢買名牌
著高質淘寶衫就夠

氣質問題 就算我蝦著咩衫上身都無用

陣淘寶味出返哂嚟
Your face your fate

第一張好恐怖
鬼片咁

頭先睇雨僑啲片 又發現我蝦發表偉倫

衝出嚟俾人屌專家

佢真係衝出嚟柒唔切咁㗎喎

呢張相唔北歐風唔白sai sai
又冇樣出又睇唔到時裝災難
個景又幾靚
可能係佢po過最靚嘅一張相

睇佢Celine 果個ig po真係好好笑啊

好尷尬

pepe同款眼袋

唔見樣最靚

呢個真心係柒事top3

小小OL 不自量力

佢唔係買唔起 係未行動啫
人地大戶人家都有用chloe 燒到我都想買同款

東薈城？排除係我蝦鐘意嘅愛牌
Tess bag幾好用

隻雞翼咪燶撚左個邊囉

大佬 你呢個係對面海嘅裝扮喎

睇真d, 係蝦嚟（佢同類）

個pose十足支那大媽咁

支那大媽都好過佢

佢用到個袋淘寶A貨咁喎
都係佢當初有遠見買冒牌
因為用真係都用到假嘅咁

白到俾人以為係生雞翼

扮咩丫 明明係你最愛既起居服

啊仔幾得意

會使人幫佢google

有時覺得佢好似CCTvb以前成日做人阿媽同奶奶果個婆婆（？）有冇人知道我講邊個

黃梓瑋？

我搵到個名了
佢似白茵

下盤真係好豪華

白茵，已經好大年紀啦

我冇去考，不過憑我過目不忘嘅天資，我認為我日文有N4，鋼琴有五級，我唔會俾呢啲世俗嘢去框住自己！我就是我！我就是豪門！

真係去到邊都諗起蝦乾

笑死

我覺得似呢個，尤其合唔埋個口啲樣

因為唔出樣所以靚

有時真係唔係虛榮心 追捧名牌
而係有牌子既野真係靚啲

請教著唔到高踭鞋，矮同粗踭有咩靚款推介

其實本身我都好鍾意有帶扣住腳踝，因為唔會仆街同甩鞋睇曬先知係out同柒

又吹到自己係完美主義者

我都鐘意有帶 都有有帶既靚款架
係蝦妹個對柒姐

其實Mary Jane鞋近呢幾年好興
日本好多人都著緊
好多大牌子都亦有出呢款鞋
唔好因為唔興就放棄自己中意嘅野
著得靚就無問題

柒子婷係樣同氣質問題
俾而家流行兼係名牌佢著都會柒哂無得救
放心啦

？？？由頭包到腳=性感極限？？？

又唔係話咩嘢
有啲人著潛水衣由頭包到腳都可以好性感

都係嗰句
人著衫 定 衫著人 兩樣嘢

Pro HA行開咩路線我諗大家都知
就算佢大幅祼露出來 難道就有性感feel？

我都黑人問號左
咁都叫性感極限我都戥佢老公慘
冇身材係咁上下

佢個對個形唔靚之餘，睇到d料好cheap，好岩岩蠶蠶
如果質料好、個形挺身返少少的話，都會好靚啦

點只唔見樣，我直頭話係我都得啦

而家諗返
應該係潛水衣成身包實哂
札實哂佢啲鬆泡泡低肌肉重脂肪身形
佢個人咪睇落瘦d同曲線dd
咪話自己性感囉

好心啦對身形自卑冇問題
自己打下飛機咪算囉
但唔好咁自欺欺人公開夾硬讚自己性感好唔好

一啲線條都無何來性感

有直線同豪華臀啊

果時未學識del 蟻民cm

認真講嘅粗踭同矮呢就好難靚
學大戶人家講10cm高踭鞋先展示到女人嘅靚
短踭可以着到腳粗 衰過唔着

助理都好清楚林生得一件衫

一有野post就吹到咁

都唔係呀rv 粗跟幾靚
呀妹個對

蝦乾愛牌

我麻麻地方頭 maison margiela嗰啲鞋我都唔識欣賞
大戶人家嗰對尖頭係幾靚嘅可惜老婆不喜歡那個扣子

水鑽尖頭個對靚呀 隆重場合岩晒
呢對我平時出街著幾好行 追巴士冇難度

呢對唔係就係專for中環OL追巴士㗎咩

但佢個d所謂執著，唔係基本架咩？

唔好再增加啊乾對佢嘅仇恨啦

係老婆婚鞋！！！

但係個下盤大到嚇親人

其實大戶人家一樣會用小眾牌子嘅手袋
雖然唔係classic名牌款
但質感出嚟好過拎淘寶低質翻版

P圖都係攝影技術嘅一環蝦乾p又p得唔靚仲要唔認

大家都係着連身裙
有對比就睇得出蝦乾條裙係淘寶cheap野

手快快唔小心負皮左

係唔見左A貨先買咋，畢竟不是甚麼大戶人家😉

10點喇喎
蝦乾仲未起身比負評？

之前打邊爐都係直接60蚊咁買
幾多下廢事數 仲要大大隻
真心幾隻咁買點開口？

SONA有170CM 好羨慕
但想講以蝦乾個身高其實都可以着得好好睇 係佢自己唔識隱惡揚善專SHOW自己缺點出黎

手袋好難唔見
蝦乾應該自己都接受唔到呢段黑歷史將個袋掉左

Taobao 衫冇cutting質地又差
不過身為淘寶達人嘅我蝦唔會理，總之係淘寶就係又平又好
唔係叫佢日日都要著靚衫，不過明知要同其他KOL影相，好心就著靚啲，hagone 成日搞到自己妹仔咁
「淘寶係冇缺點嘅」

讀書年代買過好多淘寶衫
但靚料嘅真係少之有少
所以最後都係買uniqlo 同zara算

而家多數行UNIQLO同NIKO AND仲有INTIQUE
有時行下D賣韓國衫既舖頭咁 淘寶就算啦

本身蝦有163都唔係矮囉
係佢自己著得柒可以怪邊個喎
chanel都變淘寶啊陰公

所以咪話佢自己唔識着衫專SHOW自己缺點囉
我都係得163CM高仲要周身肥肉 不過叫做識着衫收起自己D缺點咋
有同事都問我點解唔買CHANEL/LOEWE手袋
我「因為覺得自己襯唔起 同日常風格唔岩就無謂買」

健身天材唔使點練打卡卡就有大pat pat
註：係大patpat唔係蜜桃”團”

呢樣真
又白個shape又似
係比正常雞翼細少少
符合我蝦慳家既原則！

個款複雜但係啲料差嘅話係衰過著普通t shirt 牛仔褲
淘寶好多都懶靚多花款 但質地又配唔上個款
好似上面蝦乾條不規則裙咁 搞到好似披幾塊爛布上身
附上snidel 差唔多款既做對比

珍惜生命 遠離有毒染料

snidel咁貴 係咪你比錢？多謝你先 哈哈

唔知係蝦乾金句既話真係會覺得你好西
哈哈好笑

Btw我既意思唔係叫蝦乾買snidel
只係覺得佢唔好搞咁多花臣 正正經經買uniqlo咪算囉 著出黎都叫大方得體丫

佢襯個套係時裝災難
帽唔襯件衫 衫唔襯條裙 裙唔襯對鞋 鞋唔襯個袋

話唔定佢覺得UNIQLO無款呢 Marimekko同U記出果D款又太花唔合乎我蝦着衫既風格
再唔係去giordano ladies都可以呀 反正成日都減價

所以結論係︰我蝦無乜着衫方面既SENSE 好地地一件乾濕褸都可以着出露體狂既感覺

Zara減完價都唔貴 望落好多淘寶衫好多
唔明點解佢咁執著要淘寶

其實條不規則裙係要襯咩鞋

淘寶咁平佢又咁鍾意買，應該成日換新衫先岩
但佢啲衫又黎黎去去都果幾件

佢條漏m白褲仔好似係snidel，估喺日本outlet買，平到u記咁

買咗好多u記 x marimekko俾bb，覺得小朋友着好好睇

大人着會好災難 又可能係我個人問題
尋日行U記先同朋友講生女可以瘋狂買衫比佢 一定好開心

睇下佢開淘寶啲野個樣幾開心勁興奮我見到覺得質地好差囉

留名咁快已經1x頁

人哋日本女仔「長褸+長裙」都好睇
唔知點解我蝦會又累贅又難睇？

話時話，就過年喇wo
蝦乾送咩俾狗老爺爆seed奶奶
今年煮唔煮原條海參
會唔會帶蝦毛拜年狂逗利是

your face your fate

正皮俾隻雀

有時都唔洗條條買過千蚊
買top shop mango miss Selfridge Anf大把歐美牌子
買下仙仙唔知真唔真「韓國」製嘅
都好過淘寶啦
成個人 全屋 都係要用淘寶嘢
洗唔洗咁肉酸呀

係廁紙！
佢無廁紙～加上自帶寒酸值500

我覺得係長度加顏色出事
同埋佢個條裙褲真係好撚災難

自問唔識襯衫
所以盡量唔買呢啲色
新年着紅色衫都一定配返黑/白色嘢算
佢仲要襯紅鞋
痴撚線

係質素問題而唔係價錢問題
但蝦唔會考慮咩質素 只求價錢平
如係係普通人既話都還可以叫做知慳識儉
但佢做kol要裝身都唔曉呢家野就好對唔住份工

佳仔未出世已經有頂淘寶畫家帽

應該關骨盆前傾事？
有時你以為自己係大pat pat
有S身形
但其實係有骨盆前傾

有sona太太同小康cynthia做同事 你叫我蝦做慳妹IMAGE 佢點過到自己個關
我諗佢細細個就妒忌人地有家庭溫暖
大個左就妒忌人地出身好嫁到好老公
其實以佢背景搵到小熊貓做老公已經好好 但成日都唔心息嫌三嫌四我係小熊貓老母一定唔會比佢娶呢件野返屋企

其實長裙加長褸 凸少少碎花/格仔裙邊出嚟幾靚
不過都好睇身高比例同襯衫技巧

話晒都係孫仔蝦乾反省文講到湊仔咁辛苦奶奶竟然都唔幫手

唔講襯衫SENSE 齋講保暖 佢著咁厚褸應該都好凍啦 淨係著綁帶鞋對腳唔凍架咩

講起車 真係冇比較冇傷害
睇返已婚有小朋友既YOUTUBER好似幾乎個個都有車
明思 SUENN BETH KIKO ELVA
小B同水魚好似生之前有車 結婚同生小朋友之前就賣左
雖然唔係話一定要有車 不過我蝦如果有車牌都唔買車點扮有錢太太

痴線㗎自己用淘寶野咪算囉 嫁禍埋比自己個仔
雖然而加成屋都已經係甲醛

人哋住巿區唔需要車咋 唔係買唔起呀

（你叫住巿區何文田豪宅嘅Beth情何以堪）

慣手唔小心撳咗加密左添 等我留多次先

終於上水，咁大件事冇人講。

隻腳大隻有柒用咩
個人都係呆呆瘦瘦發展遲緩
不如認真少少湊好個仔先突個頭出來ok？

因為人地係長褸 係膝頭對落至小腿中間
但我蝦係中長褸 係膝頭對上 唔上唔落
有時就係差嗰少少望落就好唔同

因係佢係裙褲 加上件褸嘅長度唔上唔落

佢唯我獨尊嘅性格
揸車香港都唔知要死幾多人
求吓佢千奇唔好買車

似係就嚟甲床分離，佢整咗咁耐甲啲甲型都仲係咁柒

不過養車仲貴過養仔
佢應該唔捨得

Gel得多甲

可以睇吓Oriental Traffic 佢都幾多粗矮踭款 同埋幾襟著
最近好似仲有折

明思老公都係開SALON做髮型師 已經養得起一家四口加架七人車 仲要結婚前係細車仔 結左婚有羊羊就換左大車 全部洗費都係羊爸負責 你叫做大貓中層既小熊貓情何以堪冇理由做大貓都養唔起一仔一車架

屌 以為佢潛左真係反省專心湊好個仔
之前都唔識佢，佢啲柒野都係當花生睇
但而家又拎個仔出黎消費
姣婆守唔到寡
又要狙擊了

其實呢個款式嘅裙最忌買cheap料
出嚟效果真係著爛布咁
想要靚效果唔該俾返多啲錢投資下
買返啲挺身又滑嘅料出返個shape先好睇

妹豬真係唔好學佢著衫
將自身缺點完全自爆

FTM = full time mon-post

佳仔又係著同心杉仔

哈哈，好笑，邊個負皮我。

7個月無大個就死啦

蝦佳係咪又俾人綁係張櫈度？

一見呢度推得慢啲就即刻上水
大隻咗？加埋固都仲唔長肉就死得啦

蝦仔冇得上鏡淨係影隻腳仔出嚟打飛機肥左又大隻左可唔可以理解成蝦仔零進展

似啦
左下佢隻腳＋拖鞋，白色係張凳既腳踏板
佢個仔個頭可以繼續歪落去

租個護目鏡都嫌貴點養車呀

蝦乾係咪真係唔會搓頭12個月之前黃金期嚟再唔搓等啲頭骨生實左就冇㗎啦

想問明思老公係老闆定打工仔？

人哋老婆有觀眾緣，大把sponsor 同廣告都幫補唔少。點似得隻倒米蝦

淨係得隻腳見得人

扭到腰都斷喇
俾下面啦

其實紅色heels可以點襯 求指教
成日都覺得紅色難搞 買咗一對 結果好少著

佢似係放棄左
所以影腳算
圖都唔洗p

腳仔大隻咗係有咩代表意思
識爬識叫識笑 蝦乾仲唔拍片塞住我哋
蝦乾等緊你出片

應該係本身甲型/甲床肉酸
再加上長期gel甲
咪搞成咁

蝦乾以後出post係咪收avaw 咁
永遠唔再出樣
仲唔係心虛 身有屎
角仔仍然唔識爬 唔識笑 無反應

其他bb小腿多肉一節節
角仔只可以露出腳板

suppose褸同bottom要差唔多長度
如果bottom長過褸咁bottom就要夠貼身
蝦乾bottom長過褸 仲要係鬆身款
視覺想令人覺得件樓同bottom順住落加強A形身材

簡單啲嚟講就係佢唔識襯衫
同埋佢呢種腳踝有帶嘅鞋又係有斬開身同腳嘅視覺效果
總之就由頭到腳冇忽正路

唔知係蝦手指問題定蝦個甲師問題
我都係甲型唔靚甲床短 之前有段時間keep住gel甲 本身翹到識飛嘅指型平返啲 短甲床又養返長
不過而家兩年無ge啲指甲好似打回原型

除咗令到自己比人笑之外

蝦：我不喜歡～

睇佢d相睇到我覺得自己條頸都歪歪哋咁

蝦乾係咪以為bb肥到一節節
大個就變大肥佬
無知到

點解死都唔餵飽自己個仔
湊到咁瘦仲好意思話4餐無問題
淨係敢放腳仔張圖都知出晒事啦

點解呀蝦可以係咁厚面皮係人地大學度不停換衫，影埋D核突野

基本法國國旗顏色襯法
黑 白 灰 深藍襯紅色會好靚好好襯

日本妹都差唔多大約咁

結論真係蝦問題

唔怪得死都要gel甲
更加覺得之前有絲打post張切洋蔥相隻手係佢既

明明都有d見識
但乜都淘寶當寶

係呀 我都係好翹
無gel一段時間係會打回原形
但無蝦乾咁肉酸

淘到好野真係會開心
不過佢d款

邊有朋友比蝦毛逗利是

我正想話
八個月都嚟緊 「大隻咗」隻腳仲咁嘅size
真係唔好再衝嚟被人屌啦

我長期gel甲
甲床長到出嚟
gel甲會傷甲只有兩個原因
一係師傅手勢差、一係自己打理得差
同埋邊有人修手指甲會平剪成咁
我男朋友都識手指甲邊邊要輕輕修圓
如果唔係好易拮肉同甲溝炎仲會刮手
我修梯形甲間唔中會俾指甲刮親自己
所以你見beth嗰啲就算整gel甲湊小朋友都係修到圓碌碌
蝦乾呢種修甲方法係腳甲先適用

我望到張相第一個反應係蝦毛已經弱到配合唔到佢影相，唯有影下腳

同埋。。。大都正常姐
唔大就驚

聽講係老闆嚟 之前啲post有絲打講過
至於佢架車就唔係七人車
係韓國車Soul
不過養車都係唔平
所以羊爸都真係好勁

明思都有實力，好多sponsor
有肉食的一家

屌搓頭用得佢幾多時間懶撚到咁學咩人做老母真係好想叫林夏家兩公婆戴套害到蝦仔呆呆滯滯 頭又扁 身型又乾又瘦

幫蝦乾答：我兒比較文靜，鍾意坐起度

我地死忠，不離不棄的

喂呀啲考古post好正
笑到蝦乾個孫出世都應該仲有得笑

佢又唔刪舊post果下勁

我媽教落 對手靚手指修長 條命生得好 富貴無憂
利：我對手都唔靚

2013年學五十音，2016年仲係啲咁基礎嘅短句
我第一堂已經學緊

(利申：真係大學生)

好驚佢又唔知點訓練蝦仔腳骨力
又要訓練完先比野佢食

希望佢8個月張木牌相係識企啦

因為人地日本妹條裙高腰，加上著靴，下身視覺上拉長，成個人比例超好。但係蝦條裙就唔係高腰，仲要上身衫遮住條腰線，上鬆下鬆加長褸，咩比例都冇啦。同埋佢對鞋都唔係冬天鞋，成身著到超厚重，但係對鞋咁輕，就有種上重下輕嘅感覺，壓身高。

睇呢個po除咗學到育兒知識 仲學到襯衫技巧

可能住劏房嘅BB都冇佢咁奀

內心翻譯
我整過好多次㗎啦，
好心你得閒試過整，唔好食先同我講啦

佢練日文嘅方法就係日日寫下日期同星期幾出嚟打卡就算，又唔學下動詞轉換，梗係冇進步啦

大户人家嗰條好似係sandro

間鋪應該係羊爸同朋友一齊夾份開架

睇黎蝦乾都係認命自己搞衰左個仔

BB仔有食野好難唔大架喎
況且角仔一出世都未飽過，食少少都狂長啦
真係冇咩討論價值
又冇貨交驚唔驚連果僅餘果幾百個忠粉都悶走埋

桑拿太太可能連睡衣都屌打蝦乾啲出街衫

有錢真好

我都想知「大隻左」起邊???

佢講緊佢自己隻手

呢啲叫知性美！
你識咩野！

佢真係好勁，做beauty/fashion blogger做到咁倒米
佢愛牌celine chloe RV、核突圓頭高爭鞋、核突gel甲，我地就自動罷買

點解佢咁鍾意買紅色鞋....睇呢個post都2.3對
咁難襯衫

我覺得蝦乾係覺得紅色顯白 先狂買紅色鞋

屌 想笑死人咩

錯啦。。純粹gel甲鋪停業
佢先唔怕藏菌

蝦佳似識企？

支那taste入血中意紅色

之前叫佢拆甲死都唔拆 原來本身啲甲咁醜

角仔隻右腳指頭向右
應該就唔會係企緊
仲要左腳俾蝦乾捉住凌空左
估計應該都係坐緊

打卡影咩相其實唔緊要
但打卡過後真係唔該蝦乾盡番老母責任
好好照顧個仔
個仔已經發展遲緩
要佢以後好似正常人生活要付出好多心機
小朋友成長錯過左就係過左補救唔到
真係唔該認真少少生命來架唔好玩玩下

利申見到角仔咁樣好心痛
從來未見過有小朋友咁樣被老母虐待到咁
仲要係一路睇住佢大睇住佢冇成長冇好轉
而自己咩都做唔到幫唔到佢

我之前只敢襯黑 白 至少實無死
感謝絲打

白色塊板應該係baby highchair 個腳踏
蝦仔又比虐兒婆綁喺張櫈度打卡

我蝦係倒貼

咁樣錫隻腳仔真係愛的表現

角仔打個乞痴都秒彈開

而家應該再高啲

大隻咗

嚇死人咩

朱玄絲走火入魔

嚇到個心都離一離啊

啲指甲好柒，應該貪平搞到啲甲細菌感染

恐撚佈

咁樣睇以為個仔死咗做咩淨係攞住佢隻腳，可唔可以影下個樣

似坐喺(北歐風)白色high chair
幾日前都仲係「蠕動」緊，唔會咁快識企

屌 嚇到俾左負皮

為咗唔俾我地再講佢d時裝災難 就po個仔出黎

好似有粒橙都係勁大隻眼已正皮朱玄絲

無朋友嘅家長真係會對小朋友嘅成長有少少影響，冇咁多人錫，童年都冇咁開心
好彩好感恩屋企人好多朋友，細個生日成日一堆禮物

係咪annoying orange

蝦乾成日將普通嘢講到係獨特見解
所以比網友改名做「井底蝦」

最後得返我哋等睇佢收山同恥笑

係呢個！！！

同佢生活質素成反比

annoying orange 冇哨牙
排牙靚好多！！

唔show 佳佳個樣嘅有咩唔見得光
明明之前哂命話佢係mini hubby, 小情人

唔怪得知唔捨得

會唔會聽取左絲打們既意見 收返埋個仔
如果係就好
希望繼續 唔好過兩日又突返個頭出黎

佢點會係聽我地講
係聽就唔會del cm同mon po比負皮啦

負皮咗

難怪佢放唔低KOL呢份筍工

係咪Annoying orange?

我覺得似係
1. 保持曝光率
2. 影少啲等你地少啲痛腳
3. 上次幾段片，一出即時爆post

同我蝦好似樣

我屌笑撚死

買唔到樓應該真係因為佢唔肯拎錢出黎

好明顯orange 啲牙粒粒都垂直向下
蝦妹排牙係八字咁叉開 ／／/ ｜ \ ＼＼

個個post都係柒野刪得幾多個
最大問題佢都唔知自己講嘢自大扮專家

佢早幾年咁撚風光儲埋大把彈藥就算我當蝦公揾5-6皮一個月租樓 請林夏maid 買餸(絕對唔多餐餐幾片肉同食椰菜) 呢三項去左一大半想知我蝦有冇幫補過蝦公啲使費

應該係唔捨得用自己錢買

佢係去譚杏藍開嘅美甲店 nailedit 做
其實唔平㗎都$400
蝦乾仲要搵間鋪最勁嘅美甲師做

我諗老婆都會寧願自己仆街都要保護唔會打碎你

蝦乾：起身啦 自己起返身 警告你咪喊啊
蝦佳：

睇得出芊芊無淘寶習慣 瘋狂中伏

我細個果陣都中過 之後無再淘寶

睇咗一陣間 feel到芊芊唔多想理佢hea應老婆係呀係呀好靚呀好抵呀好頹咁拍

謎題：咩叫PP爆巨

謎底：

佢同Snow E 又係期間限定好友，之前野餐、做gym、慶生都一齊，依家冇咗影

屌唔睇謎底真係唔知佢up乜7

件曬駱駝淨係識痴有利益嘅人 snow e都唔係蠢 同老婆keep呢段友誼根本係會蝕
老婆而家咁霉仲邊有frd 凌辱仙都唔見咗人影啦

一拎條裙 chinchin就見到車得唔對稱

當時睇呢條片以為蝦乾帶芊芊出身
因為蝦乾嗰時已經算紅

蝦乾樣樣野都扮專家 身邊人都不厭其煩
有一樣野係真 淘寶真專家

你重要d #aliceloveslc #alicehatesherson

睇雪姨簽嘅KOL全部都口齒伶俐 轉數又快
好識經營自己私人生活 形象都正面
蝦乾講嘢1999 唔好講話簽佢合作一齊搵錢
點可能喺雪姨邊做到長期朋友

佢覺得紅色代表輕熟知性美
佢著過件酒紅色背心去Sephora pr event，會唔會嚇親人？（左圖係酒紅，右圖p完變紫紅）

其實佢行慳妹風格唔會令人咁討厭
話唔定可以突圍而出

YouTube好似無慳家type少婦
Share下daiso有咩靚野
一田有咩抵買
超市特價時段會買咩返屋企煮
Uniqlo特價買左d咩比老公同仔女

我諗呢d應該唔少人都想睇

Wolli 都係慳家師奶 又係行北歐風 感覺務實好多
睇樓啲片都唔錯
唔會好似蝦乾冇料扮專家
但係樓又未買到先好笑

仲有煮食技巧

雪e心諗廢柴唔好痴埋黎

當然啦 老婆愛你多過愛我

我睇完絲打po呢條片 之後搵芊芊個條
成條片超尷尬 得我蝦係到自high
仲要跳咗幾下(4:18)
講啲嘢以為自己好幽默點知芊芊完全唔比屎(3:50)
芊芊係勁頹勁冇精神勁hea
可能佢買啲嘢伏得濟連拍片都冇晒mood表情管理唔到

老婆睇返芊芊而家成身名牌點諗

咦 佢講：hello 我係alice
唔係alex
睇咗少少 佢拆完每一樣野講價錢果陣
對眼炯炯有神 個樣好興奮 感覺好寒酸...
而成段片芊芊個樣好盡力做到唔嫌棄咁

呢套都襯得好奇怪

尷尬

平時睇YouTuber試鞋
未試過見人興奮到跳起

所以先話得佢一個自high 笑死

入面夏天 件褸就冬天

多謝絲打整成gif
佢勁興奮雀躍
但睇吓芊芊無奈到

芊芊求其一個首飾都吊打我老婆全身嘅價錢

老婆襯衫嘅長度sense真係意想不到

蝦乾本色：
-買淘寶都要講策略
-對鞋要兩個look都襯到
成條片得蝦乾自己買到好high 買淘寶買到神采飛揚

芊芊個樣好唔情願 好似俾人逼佢拍片咁
仲話希望個碌唔好睇唔好話佢

隔住個mon都聞到柒味

佢對短靴嘅長度勁蝦人着
佢係睇唔出自己着粗咗自己對腳定咩

無論咩時候都最鍾意踢隻蝦腳出嚟
淘寶都要計到盡 買鞋 買袋 兩個碌都要襯到

反而要畀Credit芊芊
咁低budget 限制嘅挑戰 綠色嗰套都襯得唔差

老婆拍片嗰時feel唔到芊芊唔give佢架咩 點解仲可以繼續拍再剪出街

真係好乾爭爭

著到咁都FF到自己係豪門，佢都幾幽默

芊芊個樣無神無氣咁對住自high淘寶達人真係好難頂

芊芊話佢第一次淘衫

芊芊塊面黑過黑炭連假笑都做唔出

唔係㗎
hku真係好多人都頹look

hku abc先係eyelashes on fleek咁返學

而家咁多集運用，等日本衫減價，上網買完運返香港仲抵
蝦乾日文咁勁，日本通販買衫難唔到佢啦

你地好勁
佢潛左咁耐仲有心機日日屌佢
我好耐無追post

真係假笑都費事
心入面一定諗緊 算鳩數啦你 淘寶達人

放大嚟睇仲精彩芊芊個樣勁嫌棄

嘩我d童年回憶呀 仲記得嗰排蝦乾成日同chinchin合作，我都係因為佢先訂閱咗chinchin
屌而家睇番先覺蝦乾咁撚on9
點解當年覺得佢好知性

Hagone好似好滿意佢自己呢一身taobao核突衫咁
真係好寒酸

Hagone就係成日喺淘寶買埋啲核突假皮鞋，著臭自己對腳

絲打Cap 得好好呀
Chin chin good job

蝦乾嘅黑歷史同柒事越掘越有
一直都冇更新角仔嘅消息
連角仔P圖都懶得做
更加證明係發展遲緩（唔識笑唔識叫唔識爬）

呀乾燒緊佢同類

個頭好大

個頭大撚到

呢個樣 代表識笑嗎？

直線嚟ga

。。。。弱智仔咁

利申：準備落地獄

點解啲毛咁嘅

唔怪得蝦乾咁憎佢，
個頭開始現形

算，勁開心㗎啦

呢啲先叫大隻
利伸：我只係覺得呢兩個BB太可愛

飲左三聚氰胺人奶啫 唔使驚

日頭影相 夜晚先post相
好撚慘呀角仔 你老母不單止1830放你入黑房
仲要p圖p咁多個鐘先出得街

完全係扁嘴

似係生唔到頭髮 毛囊都唔多咁

好不安點解我會咁不安
明明佢初生嗰陣，我都覺得佢老積仔咁幾趣緻
大大吓會咁不安，有無人解釋到

咁樣衰都Po
佢唔係覺得好可愛嘛？

額頭:眼耳口鼻嘅比例就嚟去到6:4虐兒婆真係諗住唔搓頭

得罪講句
真係好似白痴仔 弱智仔

都係個句 做咩又唔同咗樣嘅？
同埋恭喜佳仔距離成為壽星公又接近一大步

隻指甲咩事？
灰甲？

仲有對兜風耳

額頂擺多套眼耳口鼻都夠位

佢個樣真係怪怪地 好慘

生唔到頭髮/頭髮偏向金黃
都係發展遲緩嘅一個象徵
就嚟八個月都仲係咁樣樣
蝦乾肯面對現實未

臭蝦幾時先肯影佳仔側面俾我哋睇

明思個bb好精靈得意
已經開始期待佢大個個樣
仲要人哋單手抱b影相 再次吊打蝦乾

頂唔順 佢一唔P佳仔啲眼耳口鼻
成個樣真係好醜 咁醜都po 審美觀真係好有病

佳仔越呆，hagone越鍾意
佢成日話想要個容易湊嘅BB

蝦乾着淘寶衫個high樣真係湧晒d寒酸味出黎 好柒

明思個仔出世只係個幾月睇落都有肉地過蝦佳....

痴線 你主人咁快負皮左我

頂 試一試又真係夠

利申 專登冇再縮細佢五官就位
係1:1原比例 真係攝到多set眼耳口鼻

咁計唔計識坐

蝦仔個額頭係越嚟越大你重新睇蝦仔每個月啲相會覺得佢個額頭一日比一日大真係好撚慘有虐兒婆做佢老母

蝦仔生存到已經好叻仔㗎啦
始終餐餐飲黑糖珍奶味人奶

佢真心天生窮人格
改都改唔到

著名牌會似淘寶果隻
算吧啦

ig story有樣野好
就係有各式各樣好醜樣嘅effect

我想加對眼比佳仔又得

將佢不安嘅眼神改做成卡通大眼仔都得

無限copy n paste佳仔都仲得！

Madam u love your hubby？
唔好再呃人啦 你根本自己都啃唔落個仔咁嘅衰樣

冚家剷大個實變陳梓維

你話冇p圖我真係唔信

專登搵返你呢個留言出嚟binc
你太睇得起個妹 佢點會收埋個仔

成篇都屌打蝦乾

#育兒疑難 近半年不約而同地收到不同家長，朋友，學生，各方人士來詢問關於我對sleep training的看法。

掙扎了好幾個月，是否要寫一篇文章回應大眾的疑惑。掙扎的原因是因為在這題目上，我會有強烈的感受，因這關乎嬰幼兒的長遠心理發展，大腦發展，親子關係，父母心理健康，夫妻關係，家庭關係，牽連甚擴。所以這題目又是另一個博士級的論文題目，而相關研究在近幾年亦有向上的趨勢，說到底，任何人能夠有充足的睡眠，確實很重要。

亦因為這個前設，有不少人，包括醫護，都會從生理的角度出發，去認定如果嬰幼兒不懂獨自入睡或獨立一人睡在嬰兒床或幼兒床，都是不能接受，同樣地也是家長的責任去認真學習如何「訓練」嬰幼兒獨自入睡！

因為不想太長篇大論，也不想去解釋太多理論，我只是想總括一下，如果家長正在掙扎考慮是否進行「睡眠訓練」時，可先了解初生嬰兒及嬰幼兒的發展特性，心理需要，和忌諱，而再作決定。但要了解各家有各說法，我所表達的，未必能得到所有人的認同，家長最終都是要作出困難的選擇。

特性：
1. 嬰兒的生理時鐘是每天28小時不是24小時，所以嬰幼兒其實每天也在適應時差當中，有試過時差的你，會懂我的意思。

2. 嬰幼兒大概要到10個月生理時鐘才慢慢的跟隨24小時一天

3. 大部分嬰兒最適合入睡時間是天剛入黑時份

4. 有研究顯示無論家長用任何方法，能夠自然入睡，是一個成長里程碑，跟食固體，學爬，學行一樣，有自己的機制，換句話說，就算你給初生嬰兒學行的「訓練」，無論父母可以有多忍心，都不可能令初生嬰兒3/4個月便懂自己走路吧！

需要：
1. 初生和嬰幼兒生存的本能，是不能缺少跟照顧者的「連繫」Connection,意即父母能讀懂初生及嬰幼兒心意，適時給予安撫。

2. 初生及嬰幼兒在感到負面情緒時，照顧者是需要即時用任何方法去讓他們的情緒得到安撫。

3. 初生及嬰幼兒要感受到在他們有任何不舒服，不論是生理或心理，都會得到照顧者在身邊無微不致的照顧，讓他們感到舒適，並不孤單。

忌諱：
1. 初生至3歲期間，任何會讓嬰幼兒產生極度的情緒不安，而導致他們持續痛哭，哭鬧，嚎哭，甚至乎哭至失聲，抽搐，面部發紫，啜泣，然後不再容易哭泣等的反應其實30秒都嫌多！因為嬰幼兒太強烈的情緒會抑制大腦發展。

2. 嬰幼兒絕對因為哭鬧，而持續沒有人理的情況下，順理成章地變成不易哭鬧，但同時也學會以聲音，說話去溝通和求助都不是有效與人相處之道，故亦易造成嬰幼兒焦慮，過份嗜睡，對睡眠產生恐懼，或其他發展遲緩的情況，包括言語遲緩。

3. 嬰幼兒時期所受的創傷在嬰幼兒期不顯而易見，一般出現在兩歲半打後至入學時段。

所以如果在接受任何訓練前，務必要了解清楚訓練細節是否牽涉以上忌諱，又防止家長給予嬰幼兒的基本生存需要，同時有沒有考慮嬰兒的特性而不是硬推銷「訓練成果」的重要性。

個人而言，會傾向避開以「訓練」來打旗號的嬰幼兒服務，因為嬰幼兒都是一個個體，一出生便有他們獨立的脾性，主動性，任何訓練，都給我將嬰幼兒放在完全被動，只有一張白紙的價值觀，這是跟我自己的育兒理念和從事多年嬰幼兒家長工作中所領會的截然不同。

如有興趣了解更多嬰幼兒發展，可觀看Netflix的Babies系列，你會獲益良多。

#DrBiancaHo #Newborn #InfantSleep

Instagram: zzzzmom.parentshub
MeWe: Dr Bianca Therapies

幫大家洗下眼
睇返啲得意嘢
明思個仔係咪三個月未夠？
已經成日笑
明思同佢講嘢
細佬又會伊伊牙牙咁好似回應緊媽咪
咁先係互動㗎嘛
蝦乾啲片全部都係個仔呆呆下
蝦乾自己鳩笑「哈哈哈你大笑呀？」
成個白卡婆咁

明明蝦毛初生都幾好樣
越搞越樣衰

佳仔而家應該連呢頂畫家帽都戴唔落

成篇嘢好似直線抽擊虐兒婆臭蝦咁有勁幾point係有臭蝦影子係入邊

地下咁多袋，搬屋呀？

第一次負皮朱玄絲

Netflix Babies系列有冇中文字幕？
不過有埋麗音阿乾都唔會聽得明架啦
佢有足夠嘅理解能力 個仔就唔會湊成咁

發展遲緩就係逼佢訓覺造成

一出完story就mon實蟻民反應
btw有冇人可以po佳仔最新個樣上bk？
想向唔熟悉佢嘅人投下震撼彈

我都係 第一眼睇已經覺得好不安
蝦佳個「笑容」我越睇越心寒

每次睇細佬啲相同片都會發自內心咁笑 真係勁得意又肥嘟嘟！

今次終於唔係屋企門口食飯！

已經大笑緊

許願下個story見到佳仔做到同樣gesture

個頭型同之前絲打po果張平頭圖一模一樣
個頭俾人吹脹成個支那大頭bb咁

細佬好可愛 不自覺跟住佢笑

阿乾呀，你出Po 反擊網民都要落D 心機先得架
你睇你P 到蝦仔個頭咁
又點能夠令我地收皮呢？
繼續追擊

仲有呀，你P 漏左蝦仔D 手指啦
濕疹好明顯呀
定係已經P 到極限啦？

甲床分離

蝦佳每次都只會望住啲死物
做出一個唔知點形容既恐怖表情

蝦仔個頭型已經冇得救
宜家個樣仲要似智障人士
睇落濕疹好左？ 起碼佢冇咁痕啦唉

佢真係痴線
啲珍珠咁多塑化劑
大肚同餵人奶我都唔敢買黎飲啦

P左都咁到底角仔真身個頭有幾大幾方

笑左 後邊埲牆係曲嘅

估唔到咁嘅衰樣已經P咗

果陣啲頭髮仲多過而家

好懷疑係咪因為個頭撐大咗啲毛囊搞到生唔出正常毛髮

屌又有幾分相似

真係好似毛百萬

屌佢老母夏子婷係真係唔諗住搓返好個頭話佢無反社會都無人信啦屌無架啦角仔無救架啦

明明個仔變返好，佢先有返少少機會勉強復出咁簡單嘅道理都唔撚明？！

你個仔個頭一日唔圓返細返，蝦乾你一日唔使旨意出返嚟乞食

好難影喎 要出賣後腦

初生同而家八個月竟然頭髮都唔多個
究竟呢8個月食到幾多營養落肚

蝦乾唔係全埋身ftm黎架咩左下角嗰枝咩黎

如果佢自己整仲唔扮哂專家打飛機咩

點解仲係無頭髮

頭髮關注組

蝦毛個頭扁到咁，佢點敢用衣個角度影
如果蝦毛做到佢一定九秒九放上ig大巴大巴車落我地度啦
不過都唔知我地要等幾多個月後先見到
講真好好地一個bb 比佢湊到咁
好心酸
我依然覺得蝦毛幾得意
就算發展遲緩，唔識比反應都好
每個寶寶都係小天使
帶得佢黎就要善待佢
咪再諗住翻身做親子kol 喇
浪費哂啲時間去p 圖不如真係放心機時間去湊好佢啦
咁大個人比人笑就自己拎黎柒嘅
收番埋個仔唔好累佢比人笑埋一份啦

唔知今季日劇有冇人睇生田斗真個套
入面有個角色好似佳仔40年後

左：真係淘到筍野好開心好興奮
右：屌好撚cheap都唔知會唔會著完身痕 除得未

唔回覆原文 太長

1. 初生至3歲期間，任何會讓嬰幼兒產生極度的情緒不安，而導致他們持續痛哭，哭鬧，嚎哭，甚至乎哭至失聲，抽搐，面部發紫，啜泣，然後不再容易哭泣等的反應其實30秒都嫌多！因為嬰幼兒太強烈的情緒會抑制大腦發展。
蝦乾沖涼片角仔喊到拆天仲慢慢沖 每晚6:30掉角仔入黑房又喊到拆天完全唔理 同𨳒熊貓玩扑game 當角仔喊聲當BGM

2. 嬰幼兒絕對因為哭鬧，而持續沒有人理的情況下，順理成章地變成不易哭鬧，但同時也學會以聲音，說話去溝通和求助都不是有效與人相處之道，故亦易造成嬰幼兒焦慮，過份嗜睡，對睡眠產生恐懼，或其他發展遲緩的情況，包括言語遲緩。
角仔大腦受抑壓 一到瞓醒 見到臭蝦反而好焦慮 慢慢開始唔識得俾反應虐兒婆老母臭蝦 變成身體同言語遲緩

3. 嬰幼兒時期所受的創傷在嬰幼兒期不顯而易見，一般出現在兩歲半打後至入學時段。
虐兒婆臭蝦做齊晒三個忌諱 終於將蝦仔變成不哭不鬧的嬰兒

細佬個樣同羊羊似 同羊爸又似 又似明思
成家都似樣好搞笑

究竟有幾中意呢個閪emoji..

頭髮仲濃密好多好多

唔係戒咗人奶好耐啦咩
啱啱生完佢飲奶都唔多的啦
唔好講話就嚟八個月嘅而家

蝦乾有整過奶蓋茶 拍左條好長嘅片

我都見到，門框嘅線條好唔尋常
睇張相嘅光線似日頭影
P 左成日都P 成咁
阿乾可能好心急想反擊
但效果係完全失手

想問下佢放枝奶出黎做道具做咩？
專登Show brand name
又想R sponsor？

完全能夠理解 芊芊唔想著垃圾上身

好似飲咗大頭奶粉啲bb咁

同埋係咪訓得多壓住頭皮都會出唔到？

夏子婷真係一個大仆街黎
十月懷胎都可以毫無同理心
任何人都只係踏腳石，包括自己個仔
要做親子kol 要r 母嬰用品sponsor
屌你啦
6:30入黑房唔撚理佢
由佢喊足15分鐘先睇下佢仲有無氣喊
喊到無哂反應
自己一個眼光光望住間黑蚊蚊嘅房同四面牆無人理
等到又攰又餓就瞓着
等二日又重複...
真係好殘忍
好撚嬲
兩公婆腦囱都未生埋學咩人生仔

佢點可能做到雪e朋友
雖然我個人唔鐘意雪e，但不得不佩服佢交際手腕
蝦乾呢個人同雪e啜腳指尾都唔配啦

Mon post蝦提提你
仲未畀like畀好朋友仙仙個post

仙仙賺到fat fat 去Ritz Carlton 預早慶祝情人節
你見到你咁霉喺屋企
湊住個終於不哭不鬧嘅角仔

「自己一個眼光光望住間黑蚊蚊嘅房同四面牆無人理
等到又攰又餓就瞓着」

蝦仔只係一個啱啱出世嘅BB
點解啲待遇好似喺老人院啲阿公阿婆咁

蝦乾咪洗旨意出嚟再乞食

睇個廁所 似係搬左
唔知仲係咪住奧運市區呢

其實蝦乾明知佢只要出親角仔post，大家都一定會議論
點解仲未肯保護個仔?! 係咪一定要傳到全世界都知先肯摺埋
如果我係角仔媽 知道點影點post都一定會比人話果陣，我會選擇保護個仔
但蝦乾好似完全冇咁諗過既?!?!?!

老人院啲公公婆婆起碼有得食飽著暖睇下電視又可以同隔離老友記吹下水老人院啲待遇完勝林夏家

分分鐘佢係見衣排係咁比人笑佢着衫柒就推個仔出黎轉移視線
等人唔好再挖佢啲黑歷史
黑心虐兒婆！

起碼出條道歉片平息風波先啦
繼而講檢討自己犯錯 修心養性
承諾專心湊仔退出KOL幕前生活
希望大家會高抬貴手

臭蝦 我知你唔會做
所以每星期繼續等你放角仔相
繼續追擊到你乞食

佢都唔覺得自己錯
睇佢篇反省文就知，毫無悔意
千錯萬錯都係人地錯

硬頸唔認輸，覺得我地係蟻民
唔憤氣唔甘心就此收皮
覺得自己有十幾萬Followers 係佢忠粉
要定期上水保持曝光率，唔死心想繼續R sponsors

如果佢摺埋唔再出Po，唔再做KOL
佢而家所擁有嘅一切名氣，收入都會無哂
佢身邊嘅「朋友」都係KOL
如果佢俾人追擊到收皮，無可能埋到堆
所以佢點都要垂死掙扎

最重要係佢成個人嘅價值觀都走歪哂
唔可以用正常思維套係佢身上

搓乜鳩
P咗咪圓囉
最緊要係唔好搞到媽媽產後抑鬱

蝦乾唔會翻身到架啦，邊有pr夠膽用

好似真係唔同左
唔怪得背景唔係大門

而家唯有希望角仔生性 健康長大
大個以其人之道 還治其人之身
送老豆老母入老人院唔理佢哋

利申：行緊落地獄

P到埲牆歪咗

啱先睇咗大戶人家條講鞋嘅片
見到cm 有人叫佢唔好擺鞋上枱話污糟
一見到大戶人家覆得咁得體 就開始幻想如果係蝦乾會點答
硬係覺得佢會好撚西咁反駁人

難道鞋子我有先狠狠地消毒過也要說出來嗎？🙂

就黎過年都唔見有pr 派下利是封同gift 比佢

成個生無可戀咁款

頭型好似大蕃薯

簡單一句已經分得出高下
虛心受教
如果係蝦乾
實會話「我已經消毒了所有鞋子才放上桌子的，拍完後亦抺了桌子🙂很乾淨的 #潔癖的我」

對鞋事先有抹過
而且我每日都會洗頭
醫生冇話唔準摸頭

初初留意到佢個仔扁頭嘅時候，唔止我啦仲有好多人都叫佢搓吓bb個頭，YouTube/ig留言嘅。呢個on9變態老母仲繼續問人要買咩枕頭好，你明唔明呀，就算個枕頭係星形你個仔個頭都唔會變咗粒星㗎，因為佢係瞓撚住喺度呀嗰時角仔應該2個月左右？嗰個時候佢都唔多啲搓吓個頭，到而家都半歲啦，頭骨一日比一日硬同更加定型，無啦咁就一世㗎喇
仲有呀蝦乾，好想睇吓你個仔笑到咔咔聲咁呀，快啲影俾我哋班蟻民睇，塞撚住我哋把口啦

蝦乾幾時拍新一輯house tour呀

雪姨旗下藝人花花講過同佢做到朋友既人一定要係好善良先得
我當佢講真啦 如何係咁係咪即係話我蝦唔善良

收咁多仲要觀眾幫佢google個牌子名點讀
幫佢查完係咪分翻一成佣俾我先

芊芊中毒氣嘅表情
佢好介意淘寶貨有臭味

阿乾自己聞到都覺臭

頭先未碌到落絲打張圖 都忍唔到試咗
準備落地獄

點解角仔連正面都扁左咁既

岩岩先講完佢會唔會想保護個仔先唔放樣上ig
我真係太天真

Btw LC絲又係你呀

Sorry禁錯負皮

睇死蝦乾等緊角仔生頭髮
頭髮長到可以遮住起角頭型，就會瘋狂上水出post R job

角仔個頭形真係好怪
向前望真係大得離譜
好似連五官都變晒樣
笑起上都好勉強冇小朋友的天真

btw難道蝦乾想曲線話我地知角仔識坐？

好記得佢覆人話唔使搓個頭

睇裝修應該係君匯港
都係要留係奧運市區
不過平租好多
2萬頭就有3房

利申：住奧運市區 睇過曬啲樓盤 記得啲裝修

如果係奧運，係似君匯港。
但老實，君匯港點會平好多呀？兩萬頭三房應該係座向位置麻麻低層同細三房。同類質素單位，君匯港應該好dd，君匯港發展商係新地都差好遠。

而家真係唔洗搓個要
六個月後腦骨都合埋左
前腦個個位最遲一歲半就合埋

而家角仔咁既樣 唔會有人sponsor蝦乾

佳仔真係好撚慘
一出世個樣五官都幾可愛
大個一定唔會樣衰得去邊
老豆假假地都叫係銀行做個經理仔
爺爺嫲嫲都應該有啲錢
成長環境比香港好多基層小朋友好得多
幻想下角仔大個啲既時候學樂器 考到鋼琴八級
打籃球打撚到牛高馬大
跟屋企人去旅行出國見識
同老豆一樣做個名校仔
得閒玩下joint school溝下女
輕輕鬆鬆入u 再搵份好工 再娶個好老婆 etc
明明佳仔既人生有無限既可能性
就係因為有個衰老母夏子婷
好地地一個bb湊撚到成個弱智仔咁
如果因為蝦乾既疏忽照顧令佳仔後天有缺陷
佢連過普通人既生活都唔得
唔好諗可以有咩美好既人生
臭蝦 你依家對佳仔做既野係會影響佢一生架
做人老母唔係想自己個仔健康快樂咁成長
生個仔只係想為你既事業續命
點解你可以咁撚無人性

君匯港係奧運站係平過浪澄灣果邊
因為行去奧海城都幾遠下同埋近舊區
又冇shuttle 提供
發展商係幾好 但係個開則好細
三房仲細過浪澄灣兩房個則

兩房君匯港而家叫價都係1718k
浪澄灣兩房都要20k左右

我蝦如果想要3房浪澄既話 都要3萬起跳
所以君匯港3房係扺住既
不過傢俬擺位就要逼少少啦

隻手同佢平時p到光管咁白嘅手勁大分別

碌碌吓apple tv笑咗出聲

點解去到邊都有蝦乾踪影
翻譯嗰個人究竟係咪都有睇蝦乾po
除咗吾兒之外我真係無聽過有人用「我兒」

岩岩google左

箴言3:1 我兒，不要忘記我的法則，你心要謹守我的誡命， - 聖經

《我兒》是一首許志安演唱的歌曲，收錄於《Back Up》專輯中。

後面啲牆呀門呀好似攣哂

角仔連身體都生唔起，更加唔好講頭髮啦

諗起蝦乾做奶奶真係恰死個媳婦

可能蝦乾冇p過蝦毛個頭
即係蝦毛個頭真係有凹陷
之前佢影出黎蝦毛個頭都唔平滑 啲絲已經有講正常唔會咁

但不排除why not both既可能
蝦毛好撚慘

係反擊就拍片la等睇片 等睇片 等睇片
我兒一定好精靈 又成日哈哈大笑

仲要好多裝備飲杯嘢要洗幾百樣嘢

我真係一路睇一路心諗，唔洗完就著真係好咩好核突

明明初生個時對耳仔好貼幾靚

仲有呢個，希望角仔一歲識講嘢

可能諗緊個水樽係咪先係佢老母

咁唔同呎數比較唔到啦。君匯港一二座高樓底大呎數呎價貴過浪澄灣架。其實計行去地鐵站，君匯港一條橋就到唔洗淋雨係方便少少。
不過你講得啱，睇蝦乾張相似係搬去細單位應該真係住得差左

我兒好似啲唔識中文嘅中國公司出信
我司 本司 貴司 咁
好肉酸

仲細左浪澄已經好細sofa playmat電視連成一線

蝦妹最近冇job
屈就少少啦

人地人左小朋友搬大屋 你個妹就搬細屋
好似年年都搬一次屋 老婆有搬屋癮？

年年搬一次屋咁癲
蝦乾仲要有咁多雜物

利申：人生搬過兩次屋已經唔想再搬

新抱（食真狗屎）

唔搬多幾次點樣提高張bubble wrap既延續性

你諗多左 蝦仔應該好快就送老豆老母去老人院
無錢留低比個仔買樓 租樓又貴
送去老人院包飲包食非常方便快捷

老母咁撚閪 個仔同女朋友都怕左佢啦

蝦乾屋企走陽春靈堂風
相對地冇乜野搬架啦
係佢眼中佳仔先係最大舊雜物

所以你知點解要留返用過嘅bubble紙

竟然唔拍片!!!!!!
可以出多好多片move in vlog, living room tour bathroom tour kitchen tour master room tour bb room tour maid room tour 收納廁紙片 搵邊間搬屋公司最平片 如何狠狠地搬屋

我都收到
一係佢送嘅，一係有人扮佢送

會唔會係業主有追po唔想租比佢

第2個story即刻俾你睇
唔洗太掛住

絲打你好好

好好好耐之前隔離台痴線西話蝦屋業主係佢朋友
不過算啦 佢遲早都要搬架啦
邊有咁多錢交租同請maid maid

蝦朝一定酸到

因為佢生活已經無其他野好影

笑咗
持續追擊到佢明

搬咗屋？有得拍新room tour了

派利是封都無用啦，有鬼人黎拜年
除咗仙仙

蝦毛真係好慘
明明先天條件同資源都唔差
夾硬比個戇鳩老豆老母搞到咁
林俊明唔好以為你係less evil 呀
兩公婆一樣都係咁仆街
你無份架？
你真係盲架？見唔到個仔個頭扁架？
仲聾埋呀？聽唔到佢喊呀？
一個變過街老鼠無job接無片出
一個wfh
咁得閒都唔幫個仔搓下個頭陪佢玩下
屌哂你兩個
養金魚算啦，養咩bb

dump曬甲醛bye bye

應該會藉機踩下人

佢要me time呀，搓乜撚野頭呀，枕頭是媽媽的好幫手

唔肯洗錢買product冇野可以拍啦

見到都覺得膠到臭

有冇人可以講解下咩係爆seed奶奶追咗幾個po都淨係見到名 金剛棒又好似冇

哇
三房可以有蝦亁淘寶衣帽間、放滿雜物嘅書房了

我覺得佢係因為芊芊話臭
佢先扮嘢覺得臭

講真蝦角而家成個大頭怪嬰咁
睇相都唔開胃……如果真係sell product，真係倒米

勁真實其實佢出身真係好
有個中產爸爸
點知而家比媽媽搞到未來有好多未知數

Jacob

會叫媳婦跪起到抹地

因為老母好多時間me time ，比較少見佢

related to 佳仔嘅都係雜物

林俊明真係典型嘅廢柴男友

maid房呢

[媳婦ig你問我答系列]
問:你同奶奶住 返工又咁忙 點分配時間做家務分擔下呀?
答:請鐘點🙂

妙問妙答重溫:

Hagone話係「house tour」

你又知我未消毒？ 哈哈 好笑

咁LC呢
係咪賣撚哂幫補家計

臭蝦成日話LC保值，不過LC真係有二手市場嘅咩？用過嘅餐具同煲都會有人買？
真心唔識

仲可以拍house tour

都見過真係有嘅，但係明顯少用（可能買返嚟用過一兩次嗰啲，睇得出嘅），但唔會係諗住賺錢而賣囉，純粹用得唔好嘥
佢真係好奇怪嘅諗法

House tour深導遊

所以老一輩成日都話要門當戶對就咁解
唔係淨係講身家
係講緊由細有咩資源去栽培，學識見聞，價值觀等等
條件相約嘅話就會少啲機會中伏
不過就算出身唔好都唔緊要
大把人窮過佢都好愛錫仔女
一條毛巾一張紙巾都可以同bb 玩到哈哈大笑
都係嗰句 無愛心無覺悟就唔好生

唔住返係奧運蝦公點返娘家拎衫

提高泡泡紙的延續性🙂 又不是大戶人家，不用住大單位

好似明思咁走小康路線拍片都好好睇
唔明蝦乾點解死都要充大頭鬼 扮豪門少奶咁

我都覺
因為佢買慣
加上又鐘意唔洗就著
應該已經臭到免疫

屌，佢句 就係奶奶爆seed喺日本買
我睇成 就係爆seed奶奶喺日本買

心諗

睇親佢話奶奶爆seed就覺得佢無大無細，唔識分寸我係on9蝦公就會叫佢收皮，唔好再咁樣講法

咁風光時期閒閒地都100k一個月啦
點解又要行中產路線但又唔捨得洗錢買多幾件衫幾對鞋襯下 俾人話你孤寒唔係無原因

擺到明啦。
可以接受到淘寶衫唔洗就著既人，點會覺得堆鞋臭

下佢有講話佢唔洗就著？

3房又可以睇多兩條room tour喇

絲打你有4粒負皮 莫非係蝦公 蝦乾 風化哥 風化嫂
如果真係搬咗的話，佢結婚兩年幾就搬過3間屋諗吓都覺得攰，仲有其實每次搬屋都好多on9錢要駛，心機時間都係cost嚟
我係佢就情願搬遠啲，上咗車先再算。佢又有maid煮飯，都唔駛咁近蝦公娘家啦，香港有幾大呀，媳婦你禮拜六日帶埋角仔去蝦公娘家探吓老人家，就算坐的士都有限錢

碌碌下ig見到
個page新開嘅 唔通係呀乾開嘅

佢一開箱就着上身拍片

好明顯就唔捨得比錢買啦
最好就係我full pay買市區新樓三房兩廳連車位買埋車做到先得架🙂

搬來又搬去，兩年搬幾間屋，佢個淘寶餐櫃都應該就快散

咁其實每個人online買完衫返嚟都會試咗上身先 唔啱有得返轉頭可以換 洗左冇得換

難位阿仔又要適應新環境

自己短時間搵到快錢+老公做銀行有staff plan+男家有啲錢，但唔買樓寧願keep住搬屋

雖然我都唔明點解有人買二手但我自己掉野上carousell又真係有人接

廁所kol出現了

好似住hall咁未買洗衣機之前係咪要weekend拎一袋返娘家洗

可能今次間屋係買㗎呢

芊芊開件白色褸話完全唔掂 蝦乾又跟風講同一句
其實我覺得蝦乾個笑樣係唔覺得件褸伏咗

其他都ok
淘寶真係唔敢
最多拼一拼
咁平 洗完唔啱咪掉左佢囉
退貨嘅運費可能仲貴過本身件衫

阿仔環境除左黑房同家徒四壁仲有咩

等睇10條片

唔識taobao return
不過唔係底衫底褲試下先去洗冇咩問題 你出去zara hnm試衫都係咁㗎啦 呢個位屌冇咩意思

opps當咗佢係動物會周圍走

full paid冇做mortgage教你唔到喎

咁有冇裝修seminar睇

IKEA櫃都有人話搬完屋之後個櫃散咗 淘寶櫃真係不敢想像

沒有 這是承建商原來的裝修 家具都是舊屋帶來的🙃

錯 一間係maid room 一間係雜物房(包埋蝦佳最大雜物)

床都係啦 拆幾次就會d螺絲位就會收皮

沒有study room?

因為蝦公要返娘家攞衫

可以去踩場

屌，搬遠小小咪大啲地方，唔駛返娘家攞衫囉

都係出入黑房同靈堂姐

Carousell啲人好神奇
乜都有人買

有一排冇睇 個BB個頭好啲未

如果真係搬細咗 你老婆有冇詐型
將脾氣發落角仔身上更加冇啖好食

Taobao 我接受唔到

Zara H&M 嘅廠應該無淘寶啲廠咁污糟啦

搬嚟搬去都只會係黑房
對角仔來講應該冇咩分別

會唔會係個啲咩假兩件

睇到melo lo （做賣韓國衫生意）都買咗個細單位
雖然應該唔係市區 已經屌打蝦乾
蝦乾今次搬第3次屋 如果都唔係買樓嘅話
真係夠折墮

講完以後唔敢試衫

藍之前睇痴線西話佢淘寶野扮韓國貨

仲有721個日仲玩緊小紅書

又唔使咁驚 上身幾分鐘冇事嘅有底衫褲

放心啦間間都係咁上下就算唔係車衣間/運輸污糟
製衣成個過程用幾多chemical,dyestuff你都唔會知
根本冇可能會乾淨到可以即著

似係件衫太長 佢求其向內摺上去隱藏佢咁
可以見到佢兩側個摺位好平整
平時攝衫唔會咁

佢放唔低要住奧運站(市區）嘅自尊心

蝦乾直到而家為止都未like仙仙嘅post
酸到核爆了

不過淘寶冇qc，啲嘢真係特別污糟同臭

一直想知點解淘寶d衫同貨特別臭

一係黑炆炆，一係白到反晒光，佳仔應該好快有眼疾

係 save左電話用we7搵到叫A.H.

好in 連signal都有

咁update

連我個大陸人同事都話
淘寶衫會著到爛皮膚

住嚟住去都係3 400尺 衣櫃擺房就開唔到門啲friend
點解唔住偏啲但大單位 仲要佢唔再係二人世界 而家多左個仔
真係貪個奧運站有鐵搭咩
有小朋友真係建議買車 推住架bb車逼巴士逼鐵 你唔嫌辛苦人地都zip鳩你

不過 我蝦唔會帶個仔出街 所以唔需要 佢淨係me time

Full time mon post

真係好貼

雖然有人話芊芊都係公屋出身
但點解會相差咁大對比

我自己都係公屋出身 大個出去租樓
要淘都係間唔中 香港搵唔到先淘
唔會好似蝦乾咁樣樣野都淘寶
為咗襯所謂嘅北歐風粉紅粉藍色
中晒毒咁滅唔甩

mon po蝦 真係好好撚

兩個字寒酸
三個字見識少
chinchin 搵到錢之後就算啲taste仲係好差 有時都炒車撞到bang bang聲
但都叫做識洗錢落自己到 行出來唔會成陣cheap味先 唔係話樣樣要買名牌咁虛榮 但買件得體啲嘅衫真係唔難
睇翻sona同臭蝦合照就知 大家都係著連身裙
sona嗰條明顯靚料 臭蝦就薄到打底都見到
但臭蝦唔會捨得買衫 分分鐘佢覺得自己好smart 幾十蚊買條裙 慳翻唔少
我覺得佢衣櫃真係一件$300以上嘅裙都唔超過5件 人地sponsor佢仲會覆follower 不是我買啦❤️不亂花錢的我 哈哈🙂

F5爛未

絕對同意住遠啲 但買到樓
我自己5年搬咗兩次 真心好辛苦
每次搬屋都一大堆雜費要洗 畀錢人都算
執嘢執箱先係最嘥時間晒體力

唔明蝦乾做乜玩9自己
𨳒熊貓都唔返自己奧運屋企食飯
都唔明有咩需要一定要住奧運
其他人就是但近一邊娘家有方便飯食
但佢哋又唔係
為咗所謂優越感而揀租市區
點會買到樓

mon po mon得緊有撚用咩對蝦仔不聞不問 由佢個頭脹到支國毒奶bb咁 表情呆呆滯滯 mon囉個po日日有絲打繼續推你KOL生涯只會越嚟越霉3個月冇pr gift收啦

芊芊同蝦乾着上身嘅衫好明顯係冇洗過
因為新衫嘅摺痕好明顯

芊芊勁嫌棄個時 蝦乾笑到四萬咁口
好明顯唔介意臭味

唔撚洗審 佢屋企一定全屋都係毒氣
呢啲真係有毒 傷身
角仔真係自求多福

如果佢真係一個post都收15-20k 一條片就80k up
唔信佢拎唔到嚿首期
人地公一份婆一份夾埋60-70k都上到車
佢點會上唔到？
佢老公仲要有staff plan喎
80%佢孤鳩寒 我啲錢就係我啲錢 買樓？老公出 哈哈

佢第二次搬去浪澄灣嘅時候
佢係話搬屋「師傅好好」肯幫佢拆開分件嚟搬 唔係成舊搬

蝦乾咁閪格 淘寶貨咁劣質都要人哋錫住嚟搬
畀我係裝修師傅就狠狠地求其摘落地

蝦乾個樣勁心虛
佢根本都唔覺臭

大陸衫有毒
啲毒多數係水溶性
洗左先會好好多
Zara起碼安全
淘寶衫一個唔好彩分分鐘搞到chemical burn

Sona日日喺屋企安胎都有po農曆新年gift set
隻臭蝦係咪乜都冇

我自己結婚前都睇過租盤，計落條數其實租得起=供得起。結果買咗層舊啲同遠啲嘅，雖然稍為跌咗啲樓價但係唔駛為租約呀搬屋呢啲嘢煩，住得自在都算俾得有價值
硬著頭皮問四大長老幫手首期，到宜家都係每個月家用+還錢咁慢慢俾返佢哋，兩公婆未生仔每個月除咗基本開支都仲有錢儲同可以出去飲飲食食
裝修唔攪咁多嘢，傢俬自己衡量邊啲用ikea頂住先，第日用壞咗再換，其他afford到就買靚啲嘅用料etc
佢要攞私樓+奧運嘅優越感就無嘢好講除非係蝦公娘家唔捨得個仔搬咁遠（或者掉轉），咁裙腳就咪撚結婚搬出去

蝦乾：痴線！Sandro 一條裙嘅價錢，等如我喺淘寶買倒十條八條！

老公出錢，層樓落寫自己名
咁先可以超越桑拿太太

原來兩條友都無車牌
呢條片2019 2月
想問蝦乾幾時拍駕院宣傳片

bk啲老母都知唔好買淘寶衫
全都是冇qc既三無產品
蝦乾唔好mon呢度喇 上去學做老母啦

有話拍駕院廣告一定要有車牌咩？
哈哈好笑

唔住奧運的話小熊貓冇位擺衫

其實人大左 覺得呢啲優越感好無謂
生活開心真係唔洗周圍曬
蝦乾仲成日咩狗屎垃圾都po上網
佢現實可能好空虛

咁搞法蝦毛啲濕疹點會好
皮膚係人體最大嘅器官
沖涼我都加濾水器
盡可能減低bb 同屋企人接觸有害化學品
但佢連床單都要淘
一日起碼瞓六個鐘，貼身貼面都唔對自己好啲
個仔會掂會用嘅野我一定買正貨大牌子
就算網店平啲我都唔會揀網店水貨
自己個仔，比埋條老命佢都得啦
洗多少少錢喺佢身上有咩所謂
都唔知蝦乾諗乜

唔怪得條片下面有人留言問
幫襯你買衫咪等於幫你供樓

可以放落金剛棒到等人搵蝦乾返工

絲打好叻識諗
退後一步諗對自己生活都有改善
咁供樓法+還家用都仲有剩錢消費吓
睇見蝦乾死公婆死都放唔開市區樓
繼續扮上等/中產
但衣食就勒住勒住 真夠折墮

係囉，同埋床單一套用好多年，又唔係個個月買

[Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(43)

佢睇得上眼嘅樓可能過唔到壓測
始終得蝦公一份糧又要住市區

要住得近可能因為小熊貓仲未有自己衣櫃，所以要成日返去屋企攞衫著

佢唔係考咗車牌好耐喇咩

歪到咁樣 都仲影相擺出黎
啲衣著愈來愈冇眼睇
同仙愈來愈大差距

禁入個call仲睇到個no.

真係好肉酸 ‘’provided’’

衫闊褲闊唔長唔短再加大褸 加埋個襯色 成個效果好老土

其實佢哋都可以過呢種生活，只要蝦乾做少陣裝備撚，唔請maid，又或者自己爭氣啲唔好咁大個撚頭，總會有job做吓
咁講真我同老公唔係話完全無負擔，比起以前食嘅用嘅都係屋企，而家買卷廁紙都要自己俾，開支梗會大咗，但與此同時，駛少啲無謂錢，本來出去消費嘅開支用咗落間屋度，生活質素反而好咗，一切都係give and take，蝦乾死都要充就無人幫到佢

可能係低質淘寶褲 所以啲收邊做得咁差

係呀我自膠

應該佢啲收入報唔到
所以生仔前咪想開間公司
蝦公又識搞靚條數
點知收左皮 哈哈好笑

人地比意見佢 仲話返人地唔試左先
整牛扒打得出個hashtag‘’#176蚊一塊肉‘’既人 一定唔係個識食 / 對煮野食有研究既人 好心佢咪串串貢啦！

作為一個KOL比人知用A貨 然後要咁樣話比人知買返個真野 好鬼肉酸 成件事好cheap

用arranged都好似好少少
變咗學術post

笑死
Hi蝦乾

上幾個post有張圖佢疑似係有1A牌 不過應該係雪藏
所以同唔識都冇分別

1a冇問題的去旅行舒舒服服唔會有人想揸manual

我蝦呢排連圍爐區啲follower都倒水咁跌一日跌40個怪唔得又推個仔出嚟R撈

大把妹豬幫佢供樓供車
淘寶扮韓貨同我蝦一樣

其實佢知唔知係佢一推個仔出黎啲followers 就倒水咁跌

應該係蝦乾想住得近
咁先可以叫蝦公啲衫放娘家
搬入大西北點當娘家係衣櫃

屌
原來hagone係真on9，依家全世界都知佢24小時mon post

Hagone 你好，我想睇下佳仔側面

冇位就租個迷你倉啦

佢根本就冇嘢可以同蝦衛兵交流/分享扮知性中產少婦又唔掂個腦空空如也 揾滴墨水都冇蝦仔係佢唯一賣點

bubble紙都要重覆用
點會每個月比錢租

絲打我同你一樣
基本上真係得碗架個啲細嘢喺香港完全搵唔到啱size先會淘
基本上枱櫃個啲喺香港點都會執到平貨
最差情況都係IKEA
唔會好似蝦乾咁
全屋淘寶仲覺得自己好叻執到平嘢咁
自己一個都話可能有budget啫
佢老公都假假地匯豐經理仔
係咪真係要淘
我係佢老公同事真係笑到仆街
擺啲咁嘅家俬喺屋企
唔好話住奧運
再住靚啲何文田九龍塘豪宅都冇用啦

十分鐘就有負皮

唔知點解可以冇位擺 屋企細就掉下啲嘢啦

佢個仔大頭怪嬰咁，邊個會咁重口味

因為1830了 ：）

明思又助攻喇
一打二同羊羊沖緊涼聽到細佬喊都即刻跑入房安撫
琴晚睇左羽翹條片 佢個女返到屋企唔抱就唔訓 佢自己都堅持抱住 仲話抱得多個女好有安全感
邊到似蝦乾由鳩個仔係黑房喊成晚

放心啦 蝦毛已經唔會喊
瞓瞓下醒左只會諗：...乜仲未天光

想像到有幾絕望

你比錢我租丫，多謝你先！

真係大巴大巴車落蝦乾塊閪面
知唔知醜㗎

啱啱第一下睇到張相諗起老婆冇dyson風筒

lm

老公要將d 衫放老爺奶奶到
咁係咪次次拎一星期衫返屋企個陣再將要洗既衫拎返老爺奶奶都洗
如果唔係屋企都會點都會有堆衫

個b 個頭有無計整番圓佢

無 老竇老母都覺得冇問題

投過胎吧喇

cd rom 成日mon post
越睇個b 個頭越扁
係咪將個b 倒轉 整番圓佢

我冇笑佢係A牌
重點係 我蝦有牌都唔會揸 點會做蝦公司機
又冇打打卡

黃金期係六個月到整戴頭盔 而家都七個半頭骨開始硬㗎喇 同埋轉介專科預約整頭盔嗰啲全部都要時間 唔知hk waiting time係幾耐啦 我諗而家整快極起碼都要八九個月到先有得帶？

之前有qna話自己有牌但19年2月話冇
即係19年先考？

其實大圍兩萬頭都住到名城3房甚至有埋佢想要嘅講maid room都仲得
出奥運又近
真係睇唔透佢心態